一個等咗一個人六年嘅故事

相信每個男仔喺中學嘅時候都鍾意過一個唔鍾意自己，但又樂意繼續付出，繼續等待嘅人，每個男仔嘅結果都唔同，有啲等到最後修成正果，有啲同人反咗面，甚至有啲繼續等待

初中嘅時候突然之間有一個插班生入咗我哋班，佢雖然唔係真係靚到你會眼都唔眨果種，但係你會覺得幾得意幾想一齊嘅嗰種女仔，當時好好彩9月1開學佢就坐咗我個位前面，成日可以借啲意撩佢傾偈，久而久之就變咗朋友，雖然唔係話好熟，但係算係一個可以傾到計，互相抄下功課嘅關係

佢係一個好nice嘅人，對住唔熟或者啱啱識嘅人都非常之nice，永遠同人講嘢嘅時候都會微笑，佢笑嘅時候真係好靚女，好天真瀾漫，好想佢成日都望住我笑，笑嘅時候仲會露出兩個小酒窩，好可愛，好想同佢一齊到，好想同佢一齊開開心心，好想同佢拖住手周圍去，無數嘅念頭係腦海中劃過，希望嚟緊嘅中秋節可以同佢過，可以同佢認識更多，慢慢走埋一齊 佢對人出奇地nice 連我呢啲生人勿近嘅人佢都會主動去撩我傾計 我開頭對佢戒心都好重 因為從內無人咁樣對我做過

好可惜，原來現實無我想像中咁美好。
我一路都想同佢慢慢咁建立關係，所以一直都有獻下殷勤咁樣，希望佢可以睇到我嘅付出咁樣。
但係有一次佢自己唔小心整跌咗支塗改液，碌到鬼死咁遠，佢竟然夠膽死叫我走去執，咁我都有拒絕嘅
但之後佢就成個朝早都冇睬過我，不斷say sorry盛，只係想佢應返我，我就知道追呢個女仔，要將自己放到好低，仲越來越低，慢慢我就開始無咗自己

當時慣咗每晚同佢whatsapp 每晚同佢傾計 不過佢打字真係好快好多時我未打完我想表達嘅嘢 佢已經打埋下一句 到佢覆我嘅時候 都已經係三個字後

不過我依然每晚係度等 開住個whatsapp 等佢由在線上變成輸入中
等陣先 應該係輸入中... 呢個畫面真係印象好深刻 我唔知點解佢成日都在線上 但好多時都唔係覆緊我

去到之後我先發現原來我唔係唯一一個 雖然佢打字好快 但係都改變唔到點解佢成日在線上呢件事 當時我第一個反應唔係疏遠佢 而係諗下有冇更加多話題 練習點樣可以打字打快啲
點解?「 因為當我打完而佢仲係輸入中， 佢就一定要覆埋我呢句 」
係咪好痴線呢?

去到一個位置我同佢就好似鬥快咁 兜兜轉轉講埋啲無咩內容嘅垃圾之後 慢慢佢就唔理我 有啲時候唔想刻意去搵佢 但就格硬搵啲嘢同佢講「你覺唔覺得呢個人點點點」 「你今日見唔見到呀邊個xxxx」 一句起 五句止 嗰時我就知道自己冇機會

慢慢之後先知佢同隔離班嗰個留班大隻仔一齊 佢手瓜仲粗過我腳瓜 點爭呀 自己收皮算啦
無驚無險咁過咗幾個月 開始習慣咗唔會同人每晚whatsapp 開始慣咗唔會有人好高音咁嗌我全名諗返起嗰時真係好毒 佢好大聲咁同我打招呼 我扮聽唔到咁掉轉頭行 真係好毒 驚俾人望住我 唔好話佢 正常人都唔會鍾意咁無自信嘅人

突然之間 有一日放放下lunch 成個班房冇晒人咁滯 得我仲係病房入面巢櫃桶搵本簿 突然之間佢無啦啦衝返入來病房同我講咗句
：「可唔可以攬我阿？」
：「err.........rrrrr..吓?」
維持著手勢

之後我掉頭走無理佢
突然之間.....

：「人若變！」
：「下？」
：「攬下我得唔得?」
：「痴線 做咩無啦啦要攬你」

嗰時我拎住本簿 正諗住出班房交呢份求先成個上晝喺櫃桶抄
嘅功課嘅時候，突然之間 佢跑去我背後用力攬實我 個胸壓到我背脊實一實 姐係titanic個種從後攬實我 只不過我唔係攬人個個jack

雖然我只係一個手無搏雞之力嘅毒撚 一定夠力掙脫一個女仔 但係唔知點解我發唔到力 果種感覺真係好溫暖 我媽媽喺我7－8歲開始都應該無再攬過我
好溫柔、好溫暖 好似比張棉被包實我咁 哩種感覺 我一世都唔會忘記 到而家我都仲好記得 相反比起其他攬過嘅女仔friend, 佢哋可以話係毫無感覺 所以唔知有冇人明點解當時攬完之後會同佢疏遠 分別真係太大 天淵之別嘅程度

佢將成個人嘅力卸晒落我度 我原本諗住想好似做飛鳥咁樣爭脫 但係我最後好似畀麻鷹捕獵咁 唔知我個身動彈不得 我個心都係攬咗大約10秒之後佢就放開咗我 我一句嘢都無講咁行咗落去交簿 之後行咗出去學校隔離間茶餐廳食lunch 一路行一路諗 究竟點解佢要攬我

我用咗3個月去淡忘同佢嘅感覺 佢用10秒鐘就將佢喺我心目中嘅位置提升咗好多倍 求先我有講過我有幾耐冇俾人攬過呀可 有冇人明佢當時嘅地位直情係由普通同學升到上神台咁 呢種溫柔 我到而家都未感受過 如果可以比我試多次 我都會想試多次 即使之後要承受返幾多嘅煎熬都好 剎那嘅溫暖 夠我用嚟取好耐暖 至少到而家我都用呢件事嚟圍緊爐

食完個lunch之後我即刻返班房問佢
：「究竟你做咩要無啦啦攬我 你唔可以咁架!」
:「想攬你咪攬你囉」
：「下次唔好再隨便攬人啦好無」
其實我心入面不知幾想佢再攬我 我甚至係心入面計住 佢距離上次攬我有幾耐
不過計計下就無計lu 因為當時都計到差唔多成二千日都無

過咗今次之後 同佢keep返住每日whatsapp 但係唯一一樣嘢無變嘅係 佢依然係隔好耐先覆我一次

真係諷刺 攬人嗰個係佢 但記起心入面個個居然係我

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

－－－－－－－－－－－－－－－－

無論事隔多年我也心跳
最後和你雖如我那所料
先挑引我的人愛得比我少

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

講故台出面左轉

等 直到夜深...
我都等緊

唉

依d女人 算啦

未完的 佢好好

我想知呀 快啲出

即使係好耐覆一次 我都唔怕 因為我已經唔係好似以前咁 純粹只係想追一個女仔
而係想滿足我內心嘅慾望 想再次感受果種寧靜既溫柔 唔知有冇人明 甚至可能會覺得我咁樣講好變態 好痴漢 但係你唔感受過你唔會明 仲要喺一個毒撚 一個樣衰冇人鍾意嘅死毒撚 呢種溫柔 真係可一不可再

老實講 如果呢個世界有人可以俾到呢種溫柔我 唔理你性格 年紀 樣貌 甚至性別 我都會愛你一世 呢種未必係由心而發嘅愛 而係動物本能嘅慾望 但正正呢樣嘢較原始 先至驅使到我不惜一切 不過到而家除咗佢 都無人比到呢種感覺我

如是者 我獻殷勤嘅日子維持咗好耐 佢都係無咩表示 我無再對我做第二次 同時 我亦都唔知究竟點解佢要咁樣做 有啲嘢問過一次佢唔想講 我就唔會問

我做嘅嘢只係為咗佢做第二次 因為無理由兜口兜面叫佢咁做 只可以做啲嘢 令佢咁做 適逢當時ig啱啱開始興 會開始教我玩ig 原來佢一早已經玩咗好耐 佢教識咗我好多有關ig嘅嘢 例如細ig之類 佢仲比我follow佢個細ig 我記得當時只係有56個人follow 我即刻起清晒佢哋個底 發現有一大半都係男仔嚟 就連我另一個同班男同學都有得follow 每日放學就 check住個followers number有無改變到

係咪好痴線呀我過咗一段時間 我終於有3g 可以上堂玩電話 有的時候上上下堂都會留意吓佢 睇吓佢有冇玩下電話 每當佢玩嘅時候 我都會上whatsapp 睇下佢係咪在線上 點知次次都係 而且好多時連我琴晚嘅msg都不讀不回（果時未有藍tick）

如是者 又過多幾個月 我開始知道自己係冇機會 就諗住自己放棄算
同其他人唔同 唔知點解 我一直都忘記唔到佢 唔能夠鍾意其他人 佢成日縈繞係我心神上面 但現實上我其實又係佢嘅nobody 我唔係佢邊個
慢慢我就越嚟越憎自己 憎自己點解要鐘意一個唔鐘意自己嘅人 有時佢搵我我都刻意唔覆 唔睬佢 對住佢就扮冷淡

但唔知點解因為咁 佢好似搵多咗我 主動搵多咗我 同佢除咗whatsapp之外 有時仲會煲下電話粥 大家諗下 whatsapp就可以同時間同幾個甚至十幾個傾計 電話就只可以一對一

好多時隔幾日就傾幾個鐘 試過有一個月爆咗千八分鐘（我同佢唔同台） 比老豆屌

我講電話期間咩都講 佢好多時都只係聽 但係佢都不知不覺間講多咗好多以前嘅感情生活 真係好多 如果正常人真係睇唔出 佢原來已經拍過五次拖
我又冇唔開心嘅感覺嘅 因為我知道 我將會係下一個

同時間 我腦海入面都有條虛擬嘅timeline 上面刻畫著嘅係佢嘅感情生活 之前佢攬我嗰段時間 應該係佢同最後一條仔（大隻仔）拍拖個個時間，至於點解佢要咁做 就算我唔知 我都猜測得到Inserting image...

如是者 咁樣嘅關係維持咗好耐 有時係佢主動打畀我 但好多時 都係我主動搵佢

慢慢 我連每朝都會打俾佢 叫佢起身 聽佢嗰把啱啱起身 幻想緊佢一邊攞住電話一邊單手卒眼睡眼惺忪果個樣最重要係我同緊佢講電話 每朝都聽住呢把聲
：「我起...起咗身laaaa 琴晚發咗個惡夢」
：「唔好驚啦，惡夢嚟姐 如果你想講嘅一陣話我知la」
：「好呀 咁bye...bye la..... 咳噉」
：「依...你唔舒服呀?」
：「 係呀有少少痰」
：「我屋企有支獨立包裝嘅念慈菴 我今日攞返嚟啦」
：「好呀～」

咁我就喺雪櫃拎咗一條 念慈菴出嚟 之後小心翼翼放入去書包暗格度

去到小息一打鐘 就即刻跑去佢個位度 拎支嘢出嚟
：「點開架...咳」
：「errr 咁囉」
（都係開唔到）

唯有問前面個女同學
：「errrr 我想問你有冇較剪呀」
「拿」（遞比我）
「擦」一聲就剪開咗 我同佢兩隻手一齊渣住條念慈菴 向上輕輕一推
擾攘咗5分鐘之後 佢先至嚐到第一口甘露

：「多謝你呀」
：「飲多啲水呀知唔知 你咁樣好辛苦架」
：「知啦~」

0

如是者過咗一段時間 我哋嘅關係由朋友變成曖昧關係 除咗每晚whatsapp之外，有時都會打電話煲下電話粥 關係一日好過一日

「依！你做咩知道我今日上堂訓咗半日嘅? 你偷望我? 明明你坐我前面架喎」
「er errrrr 我望鐘咋嘛...邊個得閒望你.....」
「係咩???」
「都話係咯，唔信我就算！！！！」
「實信你架」
「話時話你做咩咁攰嘅?」
「琴晚同你講電話囉人若變，唉最衰都係你啦」
「sor lor 話時話你隻手做咩 點解今日見到你好似生咗一點點咁嘅」
「估唔到你都幾留意我喎，咪濕疹囉 呢排轉天氣 但估唔到你咁細微嘅嘢都留意到 我有好多嘢唔食得架」
「你係咪好攰呀，如果你想訓覺先都得架喎」
「咁好啦 早抖啦！！！今晚唔好打咁多飛機啦」
「.......」

之後真係開咗佢facebook啲相嚟j

第二日返到學校捉住佢隻手
：「依真係好紅喎，有無搽嘢或者食藥啊」
：「有啊食緊中藥 年年呢個時候都會咁」
（繼續捉住佢隻手啲手指嚟搓）真係好滑 忍唔住

（叮噹叮噹 叮噹叮噹）
：「好啦咁我返位先啦，估唔到你都毒唔晒喎」
Inserting image...：「下咩呀......」
Inserting image...：「唉 你成日都咁樣摸女仔隻手架」
（我即刻面紅同埋縮手）
：「對唔住呀.....」
：「唔緊要，我都知我靚Inserting image...」
Inserting image...：「你好肥囉！」
：「喂呀！！！！Inserting image...」「我走啦唔睬你 哼！

過咗半個月之後 佢因為一啲問題俾人記咗兩個缺點 如果記咗3個就好大機會升唔到班

有一日佢喊住入班房
：「.........」
：「冇事呀嘛你」
：「我....我....我好唔開心呀，我俾人記咗兩個缺點呀.....我好驚升唔到班呀」
：「你依家記咗兩個姐，要三個先會留班嘛」
（佢喊得仲勁.....） feel到全班都目光都喺晒我度
：「唔好喊啦，喊咗你就唔靚架啦」
：「咁你都記得」（微笑咗一下）
：「我為你記住咗好多你覺得微不足道嘅嘢」
：「.......」
：「errr..... 我唔係咁嘅意思呀.....」

佢企咗起身攬住我
：「多謝你呀」

「Wuuuuuuuuuuuuuuu！！！！！「佢而家一定暗爽緊啦」

其他人嘅冷嘲熱諷搞到我覺得好尷尬 享受唔到之前享受嘅感覺
我因為咁樣 失去咗最好嘅時機 timing真係好重要

0

如是者 日復日過住曖昧嘅關係差唔多一個月 雖然呢一個月係我人生過得最sweet嘅一個月 每日都好期待返學 因為每日都可以同佢傾計 上堂嘅時候偷望佢 有時轉堂嘅時候佢會過嚟踎低係我右面 同我咬耳仔 真係好開心

我估我呢世人 都會記得呢段回憶 呢段可以話係 我學生時代嘅愛情回憶

－－－－－－－－－－－－

茶沒有喝光早變酸 從來未熱戀已相戀
陪著你天天在兜圈 那纏繞怎麼可算短

－－－－－－－－－－－－－－－

出咗

你只係喜歡回憶中嘅她，現在嘅她早已不是你回憶中那個她，再繼續落去也是徒然什麼也得不到，何必呢？

未完

建議樓主搬個po去講故台
幾好睇

搬過冇人睇 麻煩推下post

幾好睇呀
好貼地
可惜冇經歷過

未完 整合好煩

幫你輕輕推下

我諗呢個故 對九成半連登仔嚟講 都係非常離地
從來未發生過 做兵都無份

做兵都離地

多謝

想當初
她帶我岀呢個陰影
眼白白睇住人死但無能為力

想當初
她開解我
家人不辭而別

如今枕邊人不是她
但她永遠活在我心深處

所以真係淨係當故仔睇

兩種情況

1）娘娘太多兵輪流侍候，根本無空缺俾你入伍
2）個女余心地善良唔收兵，唔會俾假希望你，知你中意佢就疏遠你

最珍貴的一秒用心去剪裁
已失去的分秒從此不歸來

真

俾你揀你寧願佢係邊種

lm

2
你知道佢唔中意自己，由於返學日日見，見見下個中意程度會漸漸減低，咁先至可以move on到

多謝捧場

唔痴線試過咁霖

我入左黎 睇左陣
再望下係咩台

依家睇返覺得自己好cheap...

癲

為你愛得瘋狂

祝你最後成功

好快有後續

多謝你share呢個故事出黎，好好睇 讀書係有令人回心微笑嘅記憶，那怕係樓主你做兵般嘅付出，代表青春嘅歲月、少年嘅懵懂、純真嘅喜歡加油，會keep追post

識野樓豬

多謝你欣賞我

聽日再放

會心微笑

正
lm

好青春阿
回憶一擁而至

唔好用不推文... 呢啲post唔會上熱門，但隨時少幾個喺感情台嘅人睇到

好應景

快啦 live 左

樓豬個故事有共鳴

好睇呀 加油樓主

大家中學好多時都只係有遺憾

明白你的感受

Lm

5年前佢攬左我一次之後就所有野都完哂
但我地去過邊做過咩講左啲乜我都仲記得
表白既係佢但放唔低既係我

香港人係咪咁喜歡呢啲咁嘅戀愛故事，真係睇都睇到

香港人嘅思春期真係無極限，坐等有人貼文話六月致今嘅活動，一直獨撚嘅我，對身邊朋友之間情情塌塌一向不聞不問，但現在，我對過去嘅自己原來係一無所知，對情欲起了萌芽，件事就發生於我無意中發現電視上直播嘅政府記者會，記者會上嘅林鄭月娥個種孤立無援，弱小而又堅強，全世界都唔喜歡佢之下但堅持佢愛世界嘅愛心令你小鹿亂撞，起呢一刻，佢迷人嘅姿態起我腦中揮之不去，我細思一會，佢身邊支持佢嘅男人係咪我........？

多謝

不過請唔好用不推文... 呢啲post唔會上熱門，但隨時少幾個喺感情台嘅人睇到

六年其實好短
利申九年幾
見哂家長嘅好朋友

威

放過自己啦

準備出第三段

lm睇後續

冇話放唔放過 頭兩年個腦一空白就會諗起佢
中間有拍拖諗住可以放底埋
點知分左手諗起既都係佢多啲
呢段感情好撚深刻

好可惜 我哋兩者睇嘅嘢都唔同

對於我嚟講，我一世人未試過咁中意一個人。直至目前為止都係我一生最愛嘅人 我唔止係鐘意佢咁簡單，我直情覺得佢係我生命中最重要嘅人，但佢呢? 我唔係佢 我當然唔知道，但係佢已經拍過幾次拖，好可能，呢啲行為對佢嚟講係例牌，唔同人已經對佢做過甚或做得更好。

我唔知，亦都唔想去諗；我淨係知道，我同佢一齊好開心，我亦都知道佢好可能一樣係鍾意我，因此我作出咗一個本來冇錯，但係因為天時地利人和都唔夾嘅情況底下，非常之失策嘅決定。

我好記得，由中秋節開始，嗰個半月我哋每個星期五我哋都會講3，4個鐘電話，咩都傾下咁，真係好開心，一個星期淨係等個幾個鐘頭，就算平時返學放學可以講幾句，或者可以用whatsapp text 下，都唔及嚟幾個鐘，淨係留畀對方，咩都講下咁，就算無內容，都知對方只係將自己嘅時間放係大家身上，好似擁有咗佢咁

最後，我選擇咗表白，我記得果一日都係星期五嚟，原本諗住親口同佢講，因為聽人講，咁樣有誠意啲，但因為自己真係太驚，無論小息、lunch 佢隔離都一大班朋友，你知啦，咁多人面前表白如果衰咗真係好瘀，所以我選擇咗一個對於自己嚟講係最舒服嘅方法，打電話

平時我哋講電話都係11點幾先講， 但嗰日大概5點幾我就打咗比佢

“ 依，今日咁早嘅，我一陣仲要補習啵，不如夜啲先啦”

‘errrr,其實我有少少嘢想同你講好耐，以前我一直同你講話我鐘意個人呢，你咪話好想知佢係邊個嘅，我依家話畀你知好唔好 ?’

“你唔係一直都唔肯同我講架咩，點解你無啦啦同我講呀，你話驚我話比佢知呀嘛，係咪kary呢哈哈”

‘其實我一直鍾意果個人係你，我由你入嚟我哋班果一刻已經鐘意咗你，半年前你係班房攬住我，我到依家都記得好清楚，我好記得之後我有一堂art堂，我畫咗一幅同你一齊嘅畫，仲俾個va阿sir 笑鳩我做咩屈埋啲咁嘅嘢，其實我唔係專登畫得你咁樣衰架，只係我怕俾你知道，好多好多其實我都放咗係個心度冇講出嚟，我鍾意你，希望你可以接受我’

“吓....姐係你一直以來鐘意果個係我?”

‘係....’

“可唔可以比啲時間我考慮”

‘可以，幾耐都得’

“我想問下你講完呢個電話之後你會做乜嘢”

‘ 聽下啲兵歌咁囉’（我做乜鳩會咁答.....）

“好啦，我要補習啦，我真係冇諗過係我，比啲時間我考慮，多謝你呀，byebye”

我真係明

------------------------------------

那一刻含情回眸
原來是我_ _裡的 那點綠洲

--------------------------------------------

我記得我當日真係單曲循環沒有人呢首歌

已出

推...

點解要電話表白呀放學呢？

我都知on9....

真人真事？係咪個結局係好

真人真事 個結局都幾特別

希望可以透過一啲廣東歌去解釋自己當刻嘅心情

果一次係我自己第一次正式咁向人表白，原本真係打定輸數咁樣打比佢，知道唔得就即刻會死心，點知得到嘅答覆居然唔係拒絕，而係觀望狀態，首先果時我都開心咗幾耐，開始幻想同佢一齊嘅時候會點樣

「每日返學嘅時候喺巴士站等佢落車，當著全校同學面前拖住佢返學校，拖嘅方式仲要唔係唔係緊握掌心，呢種我主導關係嘅拖法；而係十字緊扣，大家互相都係比咁多，無話邊個大邊個細，甚至好多時我都樂意遷就佢」

我係一個連好細微嘅嘢都可以諗得好清楚嘅人，而佢就係一個好順應主流嘅人，主流興咩就會買咩、用咩，揀咩嘅人。

一個獨特嘅人，另一個跟從主流嘅人，性格都可謂迴異，但因緣際遇令二人彼此遇上、認識，再接近真係好難得嘅事

佢俾到我要嘅理解，我俾到佢要嘅關心。
兩者好似格格不入，但互相都知對方對大家來講係特別嘅

至少我係咁認為

睇完？

之後今晚應該會出多一次 麻煩大家請唔好吝嗇你哋嘅推文回覆，呢啲post就算點都係一定唔會影響到熱門嘅行動post，但係多幾個人睇到對我嚟講會係好大嘅支持

多謝大家捧場

未 不過好有共鳴

邊一part有共鳴

又係初中 又係執嘢 前塵往事，不必再提

呢段時間真係令我諗返好多大家曾經經歷過嘅嘢呀

有關執嘢 其實我都有野分享

打咗咁多都係得你哋兩個睇

其實我好想佢可以有機會睇到呢個post

睇完
覺得個女仔麻麻
下個更好

未完 你之後就知佢點好法

放心啦 有機會嘅
其實我同你情況差唔多咯 依家都順其自然咁等緊一個女仔 第一日見到已經覺得好鍾意，好鍾意呢type。又唔係特別靚 出眾。俾過幾個fd睇 都話ok啦 普通樣，但係我眼中好特別。最近知道佢遲啲係澳洲讀完大學會返香港發展 我都諗住等 。呢排佢情緒病發作就傾少咗，個人都好頹下。
快啲寫啦 等緊你

等唔到就要識得走 唔好好似我當時咁

幾好睇

多謝欣賞 如果唔介意嘅可唔可以推多幾下 等多啲人睇到

唔知你仲記唔記得幅畫呢

我都知畫得幾靚衰 不過佢係有幫手加幾筆的

推

再推

唔該晒巴打

推下

廿年揮手

屌bad ending

多謝晒

咪就係，唔通越長就越威咁樣咩，對自己嚟講，自己嗰段感情都係最獨一無二架啦，唔需要同人比較嘅

唔知架

好啦 開始整合啦

唔係比較，而係圍爐

好sad呀屌你老味

幫推
等樓主出文

咩

推還推
幾是出文

夜啲 多啲人先

咩料

等唔到la, 快D出la

等緊

樓主加油

想知你地依加咩關係

best frd

追佢啦

好記得果一日我哋都有好似平時咁講電話，大家都扮冇嘢咁樣照好似平時咁傾計，講下啲功課呀，同學嘅是非咁，去到兩點幾，大家都講得開始有啲攰，我開始借啲意問佢考慮成點，明明我晏晝先話俾幾耐時間佢考慮都得，點知隔幾個鐘頭後我就已經死lur佢 ，佢嘅答覆都係比啲時間佢,然後，我就開始氣急敗壞.....

當時我除咗每日都打電話比佢，如果有時佢話自己遲咗起身，我都會買兩樣嘢比佢做早餐，依兩樣嘢依家居然已經絕咗版，想回味下都唔得，第一樣嘢係嘉頓果隻黑加倫子蛋卷，係人都一定食過，但唔知幾時開始，seven ok 已經再無埋呢樣嘢，連超級市場都冇，可能賣得唔好掛，但事實上我同佢都好鍾意食。

第二樣就係新奇士嘅橙汁，藍色膠樽，同埋好似係sugarless，姐係唔係果汁先生甜到好假果隻味，而係酸酸地、澀澀地咁嘅味，仲有啲果肉添，飲落去雖然唔係好好飲，但就好似學生時期愛情一樣，清澀而帶苦；味甘而讓人回味。

回憶就好似呢兩樣嘢咁，雖然記得清清楚楚，但都係觸及唔到

我記得中間有段時間好似學校旅行，成班去咗一個歷奇嘅campsite玩一啲歷奇嘅嘢，咁啱影咗張我同佢一齊合力過獨木橋嘅相，真係好有張力，真係多謝個攝影師（好似係班主任）我有一段時間set咗佢做我電腦wallpaper,有時打完機又唔想再玩嘅時候就好似發吽豆咁望住個電腦wallpaper，雖然呢張唔係我哋唯一嘅合照，但係係我哋大家一齊為住同一樣嘢而笑嘅相，好感慨。

記得果日食lunch 嘅時候 係食啲垃圾燒味飯盒，咁又乾又冇嘢飲，我就係背囊拎咗支橙汁俾佢，問佢飲唔飲，我記得果時都起碼6－7個人圍埋坐係地下食飯，其實我都算係幾大膽下，當住咁多人面前對佢示好，話晒我連表白都要用電話講...

“唔使啦你飲啦...我有帶水樽”

我望住佢手中嗰個粉紅色水樽，只好默默地唔出聲，原本諗住收返埋，但咁多人望住，一定要扮到不經意，唔care咁，我哋席地而坐，佢就擰開個水樽，我就扭開支橙汁，大家唔出聲咁一直係度飲....

當時其實都大概估到啲嘢

－－－－－－－－－－－－－－－－
到了這一刻終於望通透
其實愛情來過，半分鐘也 不夠
－－－－－－－－－－－－－－－－－

Lm樓主依家幾大？

其實_ _來過，半分鐘也沒有。

個女仔都主動左你居然咁應對真係抵鳩你單身

利申：當年小一開始等到year2等左15年（大部分時間都同班），釋懷左之後一個月就出pool

補圖
橙汁係最右邊嗰隻
依兩樣野香港都已經搵唔到

Done la

支持就唔好不推文啦

LM

大家覺得呢個真係妄想？

有緣點都會睇到啦

唔會阻到行動post架 你信我啦

P牌推唔起

暗戀篇完 之後到迷戀篇

你有冇諗唒....

你講緊咩

未必

至少我既故事係

唔緊要 睇我嘅故事ff下

同埋請唔好吝嗇你個推文回覆

睇曬，佢攬你嗰下你講應該要開口啦，又懶有性格咁，女仔就係咁，過左個表白期就追唔翻，佢突然攬你嗰下就係表白期，你仲要隔成半年先開口，咩感覺都凍曬，你再突然同佢講，佢緊係錯愕然後因為嗰時你無開口而拒絕你啦，佢知道你有暗戀嘅女仔，肯定唔止一次幻想會唔會係自己，除非佢係player，但係幻想得多就會自我否定繼而潛意識拒絕，然後就會無可能，根本識越耐就越難溝，大多數情況下友情變左親情就無可能變愛情

真後生，前路漫漫呀巴打

加租啦仆街

佢嗰陣時係

我都唔知

已經成六千字....

想繼續睇 都幾好睇

加油樓主
個post好有那些年嘅feel

又話夜d出

已經出多咗一段

Push 我要文！！

做兵仔唔係冇機會追到
只係俾過機會你你冇珍惜到

唔小心live左

仲要？

吓？

用不推文推唔到...

做咩

嘻嘻

樓主我都一樣 六年前初戀愛得好深 到而家都仲放唔低佢 再次相見都好似陌生人咁嘅關係 只有我個心仲為佢跳動

暗示過好多次機會俾你啦
你自己唔好好爭取咋嘛

好替你唔抵

你以為

唔係咩佢鍾唔鍾意你我唔知但係我覺得佢俾咗好多次機會你去追佢囉

咁啱經過見到呢個post

我都經歷過 中學好多時都係死要面
唔敢講 永遠都鐘意做被動 懶型
但唔知點解好多人會睇得出你地有野
然後就會miss好多野
我相信之後你地一定有打開心痱講過大家以前既感覺 又唔可以話後悔既 就好似原本既故事差一塊拼圖
你大約都知佢對你既感覺 只係唔sure
講開左之後拼圖好似就完整左咁 但感覺已經唔同晒
如果你地仲係朋友 咁可能呢個先係good ending

條女忽冷忽熱咁叫比機會人？你真係好positive

G持！睇完都諗返起中學中意過但最後冇一齊嘅男仔，到最近講返以前啲嘢都覺得好感慨。原來佢當年都中意我，只係差個少少就一齊到，然而個一步到最後都冇人肯講。到宜家，大家都只可以做朋友。

咪就係... 我都已經好唔要面咁追

冇錯 之後會講

好唔好睇呢

你其實係咪未溝過女架

我唔係差少少

咁如果個女仔受歡迎嘅話
忽冷忽熱已經係比緊機會你去追佢
唔通會倒返轉頭一直對你示好咩

咁係我誤會咗了
我以為你嘅行動係無明示你追佢
只係一直示好 就突然之間就表白

我無聯絡囉 因為一個約定 佢做唔到 我放棄左 不過個心放唔低

打開心扉真係好開心

唔係金牛但都好固執

兄弟 我明 我真係明

好睇 雖然無呢啲經歷
不過我覺得始終事隔咁耐 佢睇到呢個故
最多咪係感動 然後沒有然後

TLDR

多謝支持

多謝大家

性格決定命運

我都差唔多六年
有好多次以為自己有機會
點知都係冇

有感動到佢已經算好不錯

You will regret

青春有限 俾多啲機會自己

已放棄
但係餘生嘅擇偶條件應該都會係佢呢種

我都係

今日可能要下晏先有文 夜晚再睇情況出多一次 依家個情況夠出多一個星期

巴打又係你
出好多情愛post 呢個最高質

有結局未，又講到佢有幾好仲未睇到

師兄句野幾啱聽

呢個post微調過幾次 成世人學過嘅中文都放哂入去架

慢慢嚟 要由行文睇到兩者嘅性格先可以睇得出，大家各自認為嘅「好」係啲咩

儘快

寫落去大家就明

我都經歷過四年，嗰個人永遠係個心入面，你話想同佢拍拖又唔係，始終咁多年，佢都真係變左好多，但同佢既回憶係好難忘，一點一滴都好似前幾日既事。但又如何，與其所有野都為住佢黎轉，倒不如好好享受下生活，好好享受下同朋友玩，因為佢我曾經冷落哂我啲朋友，好蠢好傻好on9，但無後悔過。

睇到都覺得痛

大家經歷過就明，有套泰國野都係咁既內容，我喊到仆街，不過人地good ending我唔係

會唔會未到ending呢

應該無架啦，已經無聯絡，搵佢都已讀不回

下個會更好

大家咁話啦

我冇用不推文架

多謝多謝

中學鍾意既人都係最深刻，偏偏個個年紀唔會識好好處理感情野
等樓豬出文

仆街 我睇到以為自己寫 不過我已經放低左

等緊你繼續更吖嘛

文呢

下次學好咪ok

一生至少該有一次 ，為了某個人而忘了自己，不求有結果 ，不求同行 ，不求曾經擁有，甚至不求你愛我 ，只求在我最美的年華裏 ，遇到你 。

—— 徐志摩

寫給林徽因 《忘了自己》

唔知幫唔幫到樓主

我儘快

無錯 讓過去留在過去

好浪漫

樓G 文呢

其實係好sad

啱啱睇哂？

悽美

係呀 不過唔緊要慢慢出啦 質素好啲

老實講 如果呢個世界有人可以俾到呢種溫柔我 唔理你性格 年紀 樣貌 甚至性別 我都會愛你一世 呢種未必係由心而發嘅愛 而係動物本能嘅慾望 但正正呢樣嘢較原始 先至驅使到我不惜一切 不過到而家除咗佢 都無人比到呢種感覺我

你依句..我好明白 就算依加換左幾多個人
點樣同"佢"刻意保持距離都好 "佢"起自己個心入面既地位依然係最特別...甚至變成習慣.

我盡力

我等左一個人九年 而加仲等緊

你嘅故事係？

我自己睇返都覺得好尷尬 好驚俾人知道自己打啲咁嘅嘢出嚟 曾經出之前有諗過刪除晒佢 不過呢種感覺淨係要咁直接先至可以表達到出嚟

留下唔止係愛 而係一個人生階段嘅寫照

俾多啲機會自己

歷史改變唔到 咪創造新嘅歷史囉

只係有時覺得 已經唔會再對其他人做同一樣嘅嘢
以前啲人話同你結婚嗰個可能唔係最愛嗰個
大個仔咗先發現原來係真

Exactly..... 所以同到最愛一齊真係好幸福

樓主，作為一個女仔，我睇哂你篇文，你根本就係拖泥帶水，如果你一開始表白咁咪唔使等6年囉，仲有果個女仔開始既時候想你攬佢，你做咩拒絕人地，個女仔好明顯係想你安慰佢，咁都唔明，覺得樓主你太遲鈍，你一早攬實佢咪好囉，人地俾左好多機會你表白，只係你唔珍惜。
不過，有時候過左timing就係過左，冇得再追返。

我我都好認同timing好重要 但係暫時未係timing嘅問題住

有時文字先表達到自己既心情..
睇晒覺得你地事後都大家傾過...
打開個心講返當時既感受...
之後果下係更加心酸..

其實依個人你永遠都唔會忘記...
當有一日..佢同你講結婚生仔
你真係起心祝福到佢既話你就真係釋懷..
雖然你個心情一定好矛盾...甚至會想喊...飲酒發洩..

已經試過幾次 不過結局好大改變

祝巴打你早日釋懷

完啦？

等左一個人五年 最後連朋友都無得做
呢五年不斷為佢付出 感覺自己連男人尊嚴都無埋

未 五份一左右咋 我要啲時間整理

好 慢慢

我明白為咗一個人搞到自己不似人形嗰種感覺

你係咪無咩人生目標

完全明白..我都等左一個女仔12年...
由毒L變到PLAYER...都放唔低
重要癲到佢起外國比人老強過去陪佢...之後重陪佢落仔...
早排佢重話準備結婚..叫我必須到...
個心情刺激過過山車..重要瞞住現任

啱啊 為自己而活先最重要 等你出文

已經失去左好多野了... 心中依然仲未放得低

文呢樓主
中學都有類似經歷 做人真係唔好拖泥帶水

我記得嗰日本來成group人諗住完咗之後一齊去食飯，但好似因為佢有一個friend唔去，佢費事冇癮都無去到，慢慢就所有女仔都唔去，全男班咁樣去食韓燒，我記得嗰晚都玩得幾開心，未夠秤學人係咁拎酒飲，之後又係咁吹下水，講下班上面邊個女仔索，邊個正咁樣。

本身我自己都笑得幾開心，但突然之間有條撚樣喺度講鳩kelly : “ 你哋覺唔覺得kelly 其實都幾正，又靚女又有波有腳咁”

‘係囉，你睇下佢呢張相，（其中一個有follow佢細ig嘅人拎咗一張佢伸條脷出嚟影嘅相）’

‘’’ 嘩.... 正到呢’’’

果時我都忍唔住， 當堂黑晒面咁，雖然佢唔係度，但我都覺得佢好似俾人冒犯咗咁，就即刻改變語氣扮晒嘢岔開話題... 其他人都唔好意思繼續講落去，耷低頭食嘢...

或者可能今次，就俾班所謂朋友以為我係唔講得笑，我認我自己係唔識做人，但咁樣係公眾場所講鳩個女仔真係好咩，就算我係唔係鍾意佢都好

雖然只係得好少人知道我對佢有意思，但果時真係忍唔住，唔可以再陪笑，更加唔想再聽到佢哋咁樣侮辱佢。返到去，我就繼續同返kelly whatsapp, 我無講佢俾人評頭品足嘅事，費事佢唔開心。傾傾下傾到11點3，佢就話自己今日玩歷奇好攰 ，想做啲瞓覺，：”其實呢...’’(佢係whatsapp咁樣打)

我曾經係換電話之前將電話嘅whatsapp record send 返去自己email 去留一份copy

以下係原文節錄：

201x-10-17, 23:57 - Kelly: 我想講

201x-10-17, 23:57 - me: 係

201x-10-17, 23:58 - Kelly: 我地keep住好似依家咁啦😁

201x-10-17, 23:58 - Kelly: 早抖抖抖抖抖😀😀😀

201x-10-17, 23:58 - Kelly: 聽朝9點起身先

201x-10-17, 23:59 - me: 好阿

201x-10-17, 23:59 - me: 早d瞓啦

201x-10-18, 0:00 - Kelly: 你都唔好咁晏啦啦

201x-10-18, 0:00 - me: 會架啦

之後中間傾咗啲無聊嘢去緩和尷尬氣氛，之後我又拎返嚟講

201x-10-18, 0:26 - me: 係

201x-10-18, 0:27 - me: 同埋呢我地既關係係咪真係會永久不變ga

201x-10-18, 0:27 - Kelly: 總之我地係好好好好好好好好好朋友

201x-10-18, 0:27 - Kelly: 一直都要係

201x-10-18, 0:28 - me: 咁。。。。。

201x-10-18, 0:28 - me: 你要應承我喎

201x-10-18, 0:28 - me: 😄

201x-10-18, 0:36 - Kelly: 係既😁😁😳😳😛😝😝😜😙😗😗😀😀😀

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

和你牽手 只恐怕太荒謬

還是當對忠心損友

沒寄望 沒強求

若我離開 你不曾內疚

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

執念

己出

朋友不能牽手

呢啲又係好痛苦 個心實好痛

出咗啦

唔太關拖泥帶水事

還是好朋友 比愛人長久..

甘心咪可以

我發覺每次一出文都少好多comment

問心你甘心咩 只係無能為力既藉口.

出錯台啦c兄，唯有用不推文回覆推你

關咩事 講真嘅感情都唔可以開喺感情台？

睇返以前嘅嘢真係好攰

我唔想爛尾但真係攰攰地

樓主要加油呀

可能要俾返多啲時間我 頭幾段文章主要都係一啲開心嘅嘢，所以寫或者校對嘅時候真係幾開心，但之後好多都係幾低谷下

我等咗一條女七年 最後換返嚟嘅結果係

佢同第二個一齊咗

搵過第二個

加油

個post推唔起

可唔可以幫手推下

喺佢正式同我講清楚之後，我都真係有諗住唔諗咁多，做好自己，好好地咁同佢做朋友就算，但每一日就見到佢同其他男仔玩得幾開心，我就眼金金咁望住佢哋，平時連講一句說話都怕尷尬，心入面嘅愛開始腐化。

“明明我咁鍾意你，點解你唔鍾意我....”

“如果你唔鍾意我咪算囉，做咩要怕無聊搵我.攝時間...”

“你對我無感覺真係冇所謂... 但係點解你要同我行得咁埋，令我誤會自己有機會...”

“你對我咁多嘅身體接觸其實會令我諗咗好多”

“你唔鍾意我做咩要攬我”

心中綿綿愛意轉化成嫉妒同仇恨，自卑結成嘅果實開始擁溢出嚟

我講咗同做咗一啲嘢去傷害佢

我哋做唔返朋友

仲約定咗要做好好好好好好朋友架嘛 點知係我自己破壞咗呢段友誼

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

彷似幻像你給我的愛是玩具

磨爛後變絕情 難為這洗劫永沒罪證

道別並無罪也沒權問你內情話

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

呢個咁歇斯底里嘅version真係我當其時嘅心理狀態

？

冇人？

more

今日出咗兩篇啦喎

我都想打自己既故事出黎
但係好驚俾當事人知
btw 有咩可能只係接受做到好好好好好朋友，而唔係情侶
都攬過同埋煲電話粥

佢知道都冇壞啦

live 左仆街

lm支持

請唔好吝嗇不推文

呢段我好明
雖然佢有鍾意我，但我都係咁計較，嗰陣個心情都係慢慢咁變得自卑同憤怒，最後就控制唔住自己傷害咗佢

好後悔

鑄成大錯只能道歉 也可能於是無補

斷過聯絡，亦都道過歉，而家傾番計
但我都唔知可唔可以變番以前咁

I know that feel

I miss you

唔該大家幫手推下啦 就算唔推都不推文話我知有人睇緊

Pish

不能懷念愛惜

人若變巴又係你
你每次寫嘅野我都代入到果種心情同氣氛
真係好好睇好深刻
寫多啲啦我繼續爬文啦

不如懷恨更激

你睇過我邊個post 我唔係認得到你

出咗兩篇啦

有兩篇啦

唉 我都想叫下春

我可以聆聽

依家睇

留左名先

唔好咁吹捧徐志摩
其實佢只係民國版fuckboy

我也想騙你 這句才算真相

出咗兩篇

沒有他 都會有別人 我由始至終都冇怪過Kelly
所以你唔應該怪自己 啱就啱唔啱就唔啱
唔通唔鍾意你都要俾你屌咩 俗啲講句

同樓主相似
但我係用Msn同SMS
我係咪老啦

盡早決定啦 拖泥帶水冇好結果

侬一代都唔用whatsapp架啦

樓主幾多歲

我好少留言㗎
但成日係感情台見到你咪睇下

覺得個故事點

十一點應該再有 麻煩大家幫手推post
其實我有一個願望 就係想俾佢睇到呢個post

覺得好青春
令我諗返中學同初戀嘅點點滴滴
果陣未一陣 又係每晚skype曖昧
又有啲不經意嘅身體接觸
令我諗起好多回憶
只不過一切已成過去

唔好

之後會講 有啲似

有回憶都唔錯

我好撚同意 啲女知唔知咁做某程度會影響到一個男仔一世

你因為人地唔復合而自殺只會令你男朋友內疚
除非你係想佢內疚一世去傷害佢 如果唔係你不如搵過第二個方法補償

影響可以係一世

講得好啱

麻煩大家啦 我去打文先

休息下先 唔好諗咁多先 上天會安排 我信

介唔介意分享下

你五篇睇哂？ 不如重頭睇多次 可能有啲感覺位miss咗 我自己都返睇過十次以上 好似有啲自戀咁

如果你樂意的話

睇哂啦
冇問題

長到我諗開多個post講都得

推 想睇晒所有先comment

睇到佢話做好好好朋友嗰度好心痛

我有時都覺得自己嘅文其實文筆好差，有啲位有少少矯揉造作咁，有啲位連自己睇番都會覺得好尷尬，但係唔知點解我真係可以將我當時嘅處境，透過文字投射返出嚟，同時間其他人都可以體會到我當時嘅感受

其實打返我嘅故事出嚟對於我來講唔係最過癮，最能夠滿足到我嘅係大家睇完之後reflect 返有身同感受嘅feel

人人都有遺憾 如果你唔介意想share嘅 我可以入去你個post睇ga

好呀 而家係咪comment唔到？

一個好咪算囉 好好好好好好好乜鬼姐

好啦我開始打

老實講你將呢個故仔擺係感情台
都係想share你當時既呢段感情
可以話係你既一段回憶錄
而唔係真係將佢當作一個故仔咁樣作出黎
睇得出你文字透露既都係你既回憶 同埋真心
呢樣野係就咁寫愛情故仔未必可以帶到俾人既野
因為佢貼地 有共鳴
先會有咁多巴絲願意去睇你呢篇「回憶錄」
文唔文筆呢d好個人既姐
真係要文筆就唔會用廣東話打出黎架啦

我會話 每個男人心入面都有一個佢最愛既女人
無論係曾經定現在
可能因為d野 失去左佢 又或者一直等緊佢
但如果俾佢選擇 佢都會選擇返個個佢最愛既女人去做佢女朋友 做佢妻子
就好似你咁 你等左佢六年 就算以後你冇同佢一齊
你結左婚生埋仔 你都會將佢當左係你最愛最愛既個個女人

同女人唔同既係 女人係每一段戀情中 個個都係佢既最愛
於是成撚日都有女人話個男人唔愛佢點點點
只係你唔係佢最愛個個only...

兩個都係專一 只係專一既點唔同

唔需要覺得自己既文筆或者某d位好矯揉造作
有時候人生就係咁撚戲劇咁撚矯揉造作

睇晒先可以客觀咁講

咁又係 我呢篇嘢真係放咗好多心機落去，其實前前後後今次已經係第三次寫返同一件事出嚟，但係今次希望可以易入口啲

至於你話男人係咁樣我真係好同意，因為我身邊嘅男人都係咁，認定咗一個就一世，無論佢對你好定唔好

去返你感情方面，我建議你不如諗清楚自己想要啲咩，決定好唔好後悔先咁做，因為無可奈何遠不及自己鑄成大錯來得痛苦

暫時你覺得「我」同「佢」係一個點嘅人
可唔可以評價下 因為我想知自己寫得到唔到位，表唔表達到自己想要個樣嘢

樓主我覺得你畢竟當時可能仲細 可能當時係表達自己感情方面有d畏首畏尾 不過都係男仔既必經階段 利申金牛男

可以吸引到咁多巴絲睇呢篇野其實都算係成功左架啦
雖然我唔係男人 但我識好多男人都係咁
無論係同年又或者大我十幾年既都有
有部份男人係佢地初戀就係最愛個個
所以點解咁多男人會有初戀情意結
有部份係之後遇到個合適 而佢又好愛既人
但無奈好多不可抗力既事 令到佢地最後分開左
仲有部份係 我會話係執著
因為佢地未曾得到就失去左
於是佢地呢個執念就會一直擺左係個心到
如果講錯唔好鬧我我唔係男人
於是呢三種男人 都會認左呢個女人就係佢地唯一一個最愛既人

上面我都覺得講得幾啱 男人真係會因為唔同嘅原因、際遇而去認定一個女人為最愛，就算將來結婚生仔，個個人都可以放係心入面。

所以我覺得，如果有男人可以同到佢哋認定咗嗰一位一齊真係好幸運
至於女仔真係most likely好似你所講咁，愛上每一位

睇嚟大家都係有故事的人

男人就係一生只愛一個

但又唔可以話女人愛上每一位
只係因為我地係唔同時間愛上左唔同既人
但每位都可以係最愛
每個愛既人都會帶俾我地唔同既野

如果個男人係最愛自己 而自己又可以同佢一齊既話 真係好幸福好幸福
無論係個男人定係女人都會好幸福
因為男人可以照顧到自己愛既女人
而個女人又可以俾呢個男人寵愛住

曾經寫過一段野 我好鍾意
我說我想吃西瓜，然後我就真的有西瓜吃。
我開心的不是有西瓜吃，
而是知道有人在寵我。

你意思係我同你？

我真係好想寵愛佢

唉 依家開始出

幫推
希望太子班手足唔好被捕

Icq

我係果段時間開始墮落啦，未夠18歲，書又唔讀，日日就係番學訓覺，避開同任何人接觸，完全唔想講嘢，除咗愛情，所有關係都唔想維繫，就算同班都日日都避開佢，每日返學嘅時候都收埋自己，最期待就係放學，因為放咗學就唔使對人，好記得返學校果段路，以前都行得好急，可能趕住走掛，去到果時，本身15分鐘嘅路程我都可以行成25分鐘，為嘅就係慢慢行，好好享受過一段獨處，無人阻礙我嘅時光，彳亍而至，有時行行下都會見到啲同學，打完招呼都視意想自己行，我就係一個咁唔識識得表達自己嘅人，有啲時候我唔係想要有一個明白我嘅人，只求理解我，甚至唔歧視我已經好夠，Kelly都只係做到最基本果層

正正就因為咁樣，成班以前嘅朋友都當我痴撚咗線，逐個逐個遠離我，你問我點解當時唔解釋? 都痛到咁樣，又有咩所謂...

我仲好記得當時有一個所謂’朋友’，算係少數知道咗我表白失敗嘅人，本身都無咩嘢，但牆倒眾人推，人哋覺得我怪佢就笑埋一份，人哋玩我佢就玩得仲過份。我由一個都算幾多朋友嘅人，因為自己封閉自己，又因為啲同學無嘢搵嘢玩，個個走嚟欺凌我，係度撚鳩我，每日返學嘅時候都盡量麻木，費事自己有太大嘅感覺，又俾人講一餐...返到屋企就即刻打開部電腦，記得果時最多圍內最多人玩嘅遊戲係台服lol,啲同學個個都成4－5個一齊多排，我就自己扮睇唔到張好友list咁一個單排，因為我都知道佢哋唔會邀我一齊玩，自己一個開場，好過望住明明佢哋唔夠五個人都唔叫埋我一齊玩😊

好記得當時每日由5點打到11點瞓覺，每日就開住個張虐心情歌playlist 一路打 一路聽， 以前我好重視輸贏，人哋禁投降我就一定拒絕，玩到好多時輸少少優勢就已經心態崩潰，即刻諗住送頭，諗住投降，講啲說話去嘲諷隊友，激撚到啲隊友紮紮跳 幹你娘就至開心， 呢個係我唯一一段時間係覺得自己有血有肉，起碼係識得開心 我都只係好仆街， 但我當時現實真係得唔到宣洩，好辛苦，有諗過死

我到而家都仲幾得當時佢哋成班點樣去言語欺凌我 －－ －可能佢哋覺得無咩野，但係脆弱的我真係受唔住 , 除咗沉迷打機之外，我開始染上咗酒癮，每日一唔開心就落seven買酒 好彩我個人易醉啲，唔駛好多錢就已經可以搵到一個麻醉自己嘅狀態，屋企人成日都叫我唔好飲咁多，但講真你估我想嘅咩... 我都想每個禮拜五，好似以前咁樣同佢講電話，唔駛自己一個望住個芒對酒，唔駛閃現過去送頭咁樣自己傻笑，當時全部人都覺得我精神有問題，我不以為然，只認為佢哋對我唔理解。依家睇番，覺得自己就好似寧願整傻自己，等有人可憐我，甚至可以得到佢一句青睞：’你冇事嘛’

其實我當時都算錫身，起碼無肉體上傷害自己，只係有時透過麻醉自己精神上嘅感覺，去令自己舒服啲，絕對唔係自殘掛，但去到最後，佢一句安慰都無比過我，佢甚至唔知道我係為咗佢而咁樣，甚至仲要加多兩腳，你知唔知，你無意嘅一句，痛過比佢哋笑一萬次

不過分咗成年都係放唔低

我記得當時我好鍾意juno嘅一隻無咩人識嘅碟－－無念
入面有一首歌我當時成日單曲循環

－－－－－－－－－－－－－
還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心
在記憶裡愛 不痛不真
嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深

樂意忍 就忍到無憾
沒有你 仍舊有你帶不走的快感
－－－－－－－－－－－－－－－

感情係要時間嘅

好驚俾人知道自己有一段咁樣嘅過去

睇完
本身聽緊supper moment隻最後晚餐
單曲循環再加埋睇沖天救兵個MV
見你推Juno即刻走左去聽
好鍾意Juno隻情感的廢虛同忘記和記feat黎明

依家呢一代係用咩

成隻碟都唔太主流

越講越怕自爆

後者個前奏好有節奏感

但我見隻碟得6首歌炸喎
聽緊彳亍
好鍾意juno把聲好磁好正

忘記和記真係好好聽
我都好鍾意個前奏
加埋黎明把聲落去更加正

隻寂寞就如都鍾意

我啱啱係指情同忘係新碟最鍾意

係 好難得有人taste夾

sorry搞錯左
係sportify d daily mix到聽返黎

我好多歌都鍾意聽 但當然主要聽軒仔同佢

好似上面有位絲打咁講
對初戀有種情意結
淨係想同佢一齊

呢排都係亂咁聽
但呢幾隻有提及既都係我liked song到

我好明白

正

追到最新

我有段時間都好似樓主咁酗酒，嗰陣覺得反正都冇人愛自己㗎啦，稍為清醒少少就會隊一兩罐，貪嗰種輕飄飄嘅感覺，好似真係可以暫時忘記晒啲痛苦。

同朋友去食放題，一定自隊幾杯清酒先，記得喺唔同場合飲到突然天旋地轉、眼前一黑加耳鳴又試過、忍唔住要去路邊嘔又試過、食嘢途中喺張檯斷咗片都試過。

後來有個朋友忍唔住，有晚約咗我出嚟，話佢唔想再睇見我咁，仲畀咗兩張戲院會員嗰啲換戲飛券畀我，佢話雖然你可能同唔到鍾意嘅人睇戲，但我都希望你可以搵個人陪你開開心心睇場戲，唔好再咁對自己。

從此我人生唯一一條鐵則就係絕對唔飲傷心酒

慣咗手勢用不推文sorry樓主
推返先

當時係咁樣嘅狀態，每日除咗唔開心之外，就係諗以前開心嘅回憶，我仲好記得當時未斷絕聯絡之前，佢叫我download一個用嚟通訊嘅app-- snapchat 呢個app嘅特別之處就係所有嘅訊息都係一瞬即逝，而且利用實時相片去代替文字，更加能同一時間傳送同一訊息俾唔同人。

我好記得當時我好傻咁send咗一個snap 比佢 ：’最近天氣凍咗呀，大家要注意保暖 ‘ 真係尷尬，唔知佢當時知唔知我只係send比佢呢 嘻嘻

一年前左右既今日，我著唔夠衫係咁流鼻水，你除低咗嗰啲沾有你體溫嘅頸巾，你緩緩咁樣為我穿上，當時我比依家矮足足10cm, 我到而家都記得你嗰時係我面前幫我戴好條頸巾，你嘅氣味縈繞著我，好似比你包圍緊，真係好香，係戀愛嘅氣味，我一世都唔會忘記，但而家我只能夠間接咁去回答返你當時嘅問候...

之後有一日check snapchat 嘅時候，突然之間有個唔認得嘅電話加入咗snapchat, 睇番先知原來佢係我以前小一鍾意過嘅女仔,阿 kay

你個名真係改得無錯 所有叫阿kay嘅人把聲都好好聽 最重要係好舒服 好想一直聽落去

同你真係識於微時 好微果隻 你阿媽仲識得我但係我對佢毫無印象個種微 當時你坐係我前面,嗰時唔知點解覺得自己係鍾意你,但一直都冇表白過 。大佬嗰時5、6歲咋，佢都可以話係我第一個鐘意嘅人，當時同你幾乎冇交流咁滯 ，日就係望住你背脊，格仔校服裙嘅影像深深印係我腦海，甚至乎有次會扮整跌支鉛筆去裝你裙底我依家都唔知自己點解會咁做 性好奇掛....

之後冇聯絡一排 隔咗十年再見面,知道你入咗一間女校，搖身一變 變咗做一個長腿姐姐,有次偶然喺街度撞到,你著住條短褲踢我patpat, 真係好shocked ，冇諗過你以前咁矮，而家居然生到咁鬼高，高kelly成10cm... 當時擺低晒手頭上嘅嘢同你搵間cafe坐 一邊傾一邊講大家嘅嘢（佢話佢阿媽仲記得我就係呢個時間講）當時同kelly關係好差 每一日都想死咁滯 有時見到kelly其他仔玩到好埋 自己只可以扮冇嘢咁樣微笑 真係好痛苦，我就將所有想同kelly講嘅嘢都同晒你講，當時都唔係好記得你比過啲咩comment ，只係好開心冇人想理解我嘅時候，都有個人肯一直聆聽我講嘢，我其實唔知你點諗，會唔會覺得我煩,淨係知道有人可以晒自己時間俾我吐苦水,真係好好,對我嚟講,如果無你我應該接受唔到好多嘢 同你講完就好似所有嘢都過咗去咁 或者只係你當時陪我渡過咗個段日子，一唔開心就即刻約你出嚟傾偈（我哋住得好近）

慢慢我哋個snapchat開始有心心（我估係傾得最多掛），食飯放學都會同你用snapchat傾計，但一直傾落去,就覺得大家嘅感覺同kelly好唔同 我單方面斷絕來往，畢竟佢其實都唔需要我，我一直只係當佢係樹窿，大家個心心位置咗兩個月就冇咗

係呢段時間，我開始學識咗接受現實，佢唔鍾意我咪唔鐘意我囉， 望住佢係班上面攬其他男仔咪係心入面話佢好隨便嘅臭雞，慢慢知道只要憎一個人，所有嘢都易好多

－－－－－－－－－－－－－－－－

是友情 沒強求

永開不到口 愛戀有沒有

－－－－－－－－－－－－－－－－

－－－－－－－－－－－－－－－－

若我不懂憎你 如何離別你

亦怕不會飛

－－－－－－－－－－－－－－－－

有時諗到就好無力

咁傷心嘅時候點過....

你當時就好...有咁好嘅朋友

多謝晒巴打 出咗文啦

兩首歌係describe緊兩段關係

唉 我有時都唔刻意去諗 不過都盡量唔比自己飲咁多酒 真係好頂唔住先飲

成個故事我好似一個受害者咁 但其實好似唔係咁簡單

做下自己嘢，分下心囉

嗰陣其實都開始有啲麻木，只係睇唔到出路。如果講帶比我嘅打擊，今次係大好多，所以我都有少少破咗戒，飲咗一兩次傷心酒

我都好慶幸嗰時有個咁嘅朋友，可惜佢後來自己因為一啲事唔再聯絡大家，淨係得一個朋友可以搵到佢。過咗咁多年大家想見佢，佢又好多藉口唔肯出嚟。其實都證明咗幾好嘅友情，都有機會唔係一生一世，何況係戀愛

出咗文了

酒呢啲唔好掂咁多啦真係
打下機同打下波咪幾好

唔知點解睇到有啲想喊 中學個陣同初戀鬧交見到佢同其他女仔玩得好埋我都會同樓主一樣諗到佢好衰去自我安慰 然後我又用一樣嘅方式對佢 周圍撩仔玩 我諗佢個陣應該都同樓主諗kelly咁諗我不過無何否認 嚟啲咁轟轟烈烈嘅愛情真係中學回憶嚟 到大個咗先發覺自己冇辦法好似中學咁中意一個人中意到痴咗線

Btw希望樓主文入面的她會睇到啦

真係痴咗線咁

睇到可能已經冇friend做

嚟種痴線人生真係只會得一次 宜家睇返當然會覺得好唔成熟好幼稚 但個份初心人大咗真係點都唔會有返

有同感

可能係懶得覆唔中意用電話姐
最重要係約出黎傾計係投契

Kay定kelly嗰part

想知樓主依家係一個點嘅人

kay

你講邊個

點解嘅

有冇諗唔開之後四圍覓食

但你quote嘅嗰part冇kay啵...

想知唔同人經歷相似嘅情況後有咩變化

之後會講

fak 搞錯名 shd be kelly

好 Lm

你介唔介意用紅字quote 邊part 因為實在太大段

1，3，5，6段

好病態

憎一個人真係所有嘢都易好多

煙酒就係咁黎

我上面post首歌個lversion都有由痛變成恨嘅轉變

冇錯 麻木自己only

今日就去到咁先

好正

好辛苦真係

暫時出現咗兩個角色，遲啲會有第三個女仔加入

樓主 加油撐住呀

唔會架

睇哂未

酒好飲

未 好長 估唔到仲有咁多野

want more

回憶都是我好不了的傷口
其實我都幾撚掛住你
但係我真係唔撚再想見到你

唔知幾時開始 我成日FF
過一段時間你會主動揾返我 你會肯同我講返嘢
我同你可以返到以前咁 就算返唔到 都可以做返個朋友
起碼唔會喺對方生命入面完全消失
我一直冇憎過你
同新朋友分享同你嘅經歷嘅時候 我永遠都係笑緊
所有嘢就好似琴日發生咁 歷歷在目

等咗咁耐 我終於等到
我一直以嚟嘅FF居然成真
我以為我會開心 我以為我會滿心歡喜咁應約
但係我隻手係連 好呀 都打唔出嚟(冇誇張
我好驚
我真係好撚怕再見到你
我先醒起
就算平時我點笑住回憶同你嘅點滴
我夜晚發夢見到你嘅話冇一次唔係嚇醒
雖然可能一年都冇夢見你一次 但有嘅話每一次都係會嚇到出汗咁醒
大家可能覺得我好誇張 我都覺
誇張到有時夢見以前同一圈子嘅人嘅時候我會有意識咁揾你喺唔喺到
因為你唔出現我就可以慢慢繼續發夢

回憶都是我好不了的傷口
正正係因為係回憶太過美好
我先意識到我未ready
原來咁多年我都係原地踏步 屌

幾多謝樓主依個post
俾機會審視返自己幾撚冇用
原地踏步
哈

人地未結婚？

尋晚kelly鬧得我好岩

可能未必啱聽
但樓主你或者要自私啲

非常推薦樓主聽兩首歌
1.lauv-Never not
2.Tyson Yoshi-I Don’t give a pt.2

呢個係第三版嚟

聽到都覺得痛

咁又唔好咁講

姐係點樣 我文中唔夠自私？

好啊

時間用咗就用左

樓主 我同你好似 我鐘意既人 我識左九年
由初中到依家
同你唔同既係 我係一個仆街 期間有追過其他人（雖然failure)
以前會覺得自己會認清左自己只係best fd呢個事實
但其實自己內心一直鐘意緊佢
直到有一日 佢唔再揾我
佢有班新朋友 我同佢見面都成問題
我先知原來佢係不可取替
唔講唔覺 原來以為中學同佢張合照 咁多年我都無係銀包拎出嚟

追過其他人唔係壞事

琴日發夢同佢一齊kiss 我係咪諗得太多啦

係 日有所思夜有所夢

一醒知道咗係夢 好痛

唉 唔知到佢結婚果時 我會點

唔知去唔去好

我晏少少都係度打自己故事ok?
想揾同路人圍爐取暖

可以啊 不過最好一個post 出哂 我怕其他人見到會覺得亂

求先見到一個有關愛人嘅post

話唔定...

死啦 呢一part依家唔係好想寫添 好想直接跳去開心果part但又怕大家會覺得太亂

唔會呀

唔好啦我最多插敍加返啲之前冇嘅開心野

試過有一次去大家樂食飯 咁lunch hour當然係多人成個場就得返一張檯係有得搭枱，就見到佢同佢個friend食緊嘢，我就只可以坐係佢隔離 第一次同佢食咗餐飯 成餐飯一句說話都無講過 好尷尬

嚴格嚟講唔係搭枱 而係得返一張檯係有得坐，個女同學係坐係隔離枱，姐係咁：
佢：
我：
其他人：
空格

真係好，以前食唔到個餐飯，而家終於有一個機會可以一齊食 ：）

話咁快就去到一年一度嘅影班相環節，大家都gel好曬頭，務求呈現一個最好嘅狀態比其他人睇，因為我哋成套校服有一件又重又唔暖嘅褸，所以通常件衫都要係咁問人哋借，去到hall影相嗰時，我仲記得一年前發生過嘅事：

我記得我自己本身係唔識打呔，姐係唔能夠一拉就除到成條呔 ，真係會有個死結，去到個日一直自己打極都打唔到，差唔多要上去影嘅時候，佢行上前幫我打咗呢條tie, 佢當住全班人面前幫我左搭右、右搭咗，用條tie索緊大家距離，佢小心翼翼咁樣好仔細去幫我打，而我就含羞答答咁望住佢幫我打tie個認真樣，如果你可以一世都幫我打,一直照顧我起居飮食，我真係唔會移情別戀，我會鐘意你一世，而事實上都的確係...

好快就上咗台上面影相，望住呢個一年前打好咗無解嘅結，我就知道終有一日，我哋係會再連結，就由心而發咁睜出笑容

事實上我哋關係好快就因為一啲事情再改變

－－－－－－－－－－－－－－

三生慾念兩世紅塵但為何如一

千心千手未斷輪迴為偶遇固執

－－－－－－－－－－－－－－

出咗文lu

Live左

幫手推下啦 我想去食個飯先 好肚餓

唉呀，好掛住佢

大家咁話

一直都好怕俾人知自己身為一個男人咁愛一個人

我唔係淨係想搞你 我真係好鍾意好鍾意你

當初係入咗大學依個花花世界
鍾意咗第二個就即刻放低咗佢
雖然都係冇果 但係估唔到我淨係掛住嘅由頭到尾都係得一個

慘撚到

唉 我好驚俾佢知道 連開post勇氣都無

唉呀

唔好咁講 邊part最慘

加油呀 知咪知囉

最後一次見佢 係佢grad day
平時毒到仆街既我 果日專登去買件見得下人既襯衫
訂左隻佢鐘意既公仔 花我為左特別啲 買左有玻璃樽裝住既保麗花
同佢影相果時 我問佢可唔可以搭膊頭 佢話可以
果刻我想攬落去 佢啲朋友問我係咪靜係黎影相
無膽既我話係
之後wts佢俾番啲相我
本身約左佢遲啲食飯既
但唔知係咪佢sense到啲野 約唔到了

攬左可能就冇左張合照

樓主快d 出啦
我記性唔好我已經好多小事都唔記得咗
早排講起佢連佢個名都唔記得
喺你post 到有時會揾到佢嘅影子 嗰種感覺好正

Never been so meaningless

你覺得我似你個ex?

冇辦法

好啦返嚟 繼續

好掛住你啊

成兩個月冇見啦

我就快4個月了

好掛住你呀... 望住你ig新update嘅相真係諗起大家有幾耐冇見 好想攬下你個肥妹呀

距離大約冇聯絡半年左右，有一日你唔知做咩事， 聊返我傾計，其實我原本真係無諗過架大家可以熟絡返，我其實一直都覺得之前對你講過同做過嘅嘢好過份，所以其實我面對唔到你，但你好好噉樣搵番我，知道我無朋友都陪我，好多謝你

我記得果時我已經完全唔敢表達自己仲係鍾意你，只係想好好咁樣同你繼續做朋友，我記得嗰時除咗moov之外，最多人用嘅聽歌app就係kkbox,當時呢個app其中一個功能就係可以開台一齊聽，之後有一次就叫埋佢一齊試用，仲join咗3個月嘅plan,當時個兩個月就係每晚同佢一齊聽我嗰張虐心情歌playlist,當你唔知道，其實我想同你講嘅嘢，全部已經印證晒係啲歌詞度，你知唔知, 慢慢張playlist越嚟越多唔同嘅歌，我記得你當時好鍾意衛蘭，我都鐘意過佢啲歌一段時間， 殘酷遊戲，雜技呢兩首歌都係你最鍾意

之後你就同我講，你有鐘意嘅人了，真係鐘意嘅人

－－－－－－－－－－－－－－－－－

我不怕 死心不息愛你

表現討好的雜技

不惜更改性格都想配合你

－－－－－－－－－－－－－－－－－

暫時去到呢度先

唉 樓主我信有一日你會等到

開頭都算有共嗚 去到後面開始冇我中學都用咗兩年多啲嘅時間 係一個女仔身上 諗返起都覺得自己on9 唔得就應該move on 可能係因為初戀啦 同樓主一樣死纏爛打咗好耐 去到中學畢業終於可以放低件事 但成個人都唔同咗了 起碼佢教識你好多野

之後會有改變

有冇諗過中意嘅人係樓主自己？就好似當初樓主同佢表白個陣咁

其實呢啲好似好難知
以我為例 我都以為佢一直有鐘意我 但到頭黎唔係

TLDR
講下我嗰個
一齊六年
之後分開咗六年, 無聯絡
寫咗六年blog講自己等緊佢
一路睇住佢由每日都睇變到一個月都無viewers
有日佢用email搵我
我reply, 但佢收唔到
最後忍唔住text佢
依家結咗婚lu

之後會出

自作多情

有時都好難唔自作多情 啲signal比啲唔比啲咁

我明啊

出咗咁耐開始覺得自己其實未接受到呢個現實

有時候有d野係要接受

如果佢同你復合 你就要show返自己最好嗰面俾人睇

以前嘅嘢過咗去 唔好提啦

應承自己唔好再犯同樣嘅錯誤

你指復合？

慢慢嚟 好難得先有呢個機會 佢應承你代表佢仲愛你 唔好視為贖罪 慢慢恢復返大家嘅關係
如果可以嘅話開心見誠同佢講你嘅諗法 溝通好重要 而且唔係人人有機會

有呢個機會就要好好珍惜，呢度好多人想重頭嚟過嘅機會都冇

冇錯 機會好難得架

我寧願你諗清楚復唔復合 好過復合之後因為自己嘅懦弱而對佢繼續冷暴力

想復合果位絲打 緣份呢家野 過左就無 你加油💪

恭喜巴打

所以有得復合真係要好好珍惜

今晚出唔出好 定係慢慢mit好

等你

期待

同我出文呀 出完一齊smoke住吹水

一口氣睇曬
單戀太辛苦啦
我自己都有post中學拍拖既經歷係連登
但打打下冇曬恆心😂😂

今日冇了

多謝 聽日啦

聽日先 太夜啦

唉我真係明 好明你
佢反反覆覆返嚟
又反反覆覆咁離開

唔緊要嘅 想做就做

okok

人生就係咁樣 人來人往 來去如風

最想留住嘅人永遠留唔住

好似大家都對依家呢段心理描寫較多嘅內容唔敢興趣 我睇吓點樣可以快啲飛去啲甜啲嘅

That’s life

用咗幾耐時間睇 因為其實都唔短

好多人都問我佢有咩好
我答唔到
但真係 就係覺得係佢

好多人都叫我放低佢 我亦都曾經有一段時間放低過佢 只係唔知點解會pick返up佢

我都係!
佢一搵返我 我嘗試唔好再鍾意佢
但係都唔得

仆街 究竟幾多毒撚因為人地講所以就錯失機會
利申 我就係嗰個毒撚

毒撚無自信嘛

I know that feel
一發夢就會勾返起

Live左，樓主呢六年都無對其他女仔有好感？

追live追到唔捨得訓 可能我心藏弱睇到好多情節好虐心眼濕濕 諗番起中學都鍾意咗個女仔3年最後知佢有男朋友先慢慢死心 成日借啲意打佢個頭又成日whatsapp到好夜 咁岩一齊罰留堂段時間反而係最美好既時間
Btw 樓主加油期待你既故事

睇完樓主編文以為自己開po
好多共鳴位
上面講得好啱
每一個人嘅感情都係獨一無二
真係好想人生可以重頭嚟過
做錯咗好多決定
唔知幾時先可以真正放低呢

live左fml 樓主加油

琴日全日係公司扮工有時間就睇

Live左 樓主加油

太怕醜 怕俾人笑

因為太愛佢 呃到人呃唔到自己

有啊 之後會講

都唔知點解唔出... 明明係最好食嗰款

嘩琴晚發生咩事 最多人追post嘅一晚

近排會忙少少 之後會多返好多我同佢嘅相處片段

真係獨一無二 特別係毒撚 愛一個人之後就一生都係最愛

希望透過唔同嘅歌反映我當時嘅感受

好開心有人覺得好睇

今晚出到一篇長嘅

起一起你底
我驚左

點解

又嚟催更了

留個靚名先 好撚多回憶

用心記錄ge回憶係令人感動架
我自己就反而係中學果個之後先知咩係好男仔，咩係人渣
哈哈 加油!

琴日打咗三篇

我都唔知自己算唔算

見個title都係六年 入黎睇下 又幾好睇

我諗我唔係 如果係好男仔 會一直等佢。
唔會中途追過其他女仔

唔係咁分好定唔好嘅 對一個同你冇承諾嘅人長情其實唔係代表啲咩

以前佢話驚入唔到u 我話會養佢 呢啲算唔算

呢D唔算啊
又唔係拍拖

睇樓主出文都知你性格拖泥帶水
唔識升水溫
本身有啲機會架 但左諗右諗 搞到自己地位越嚟越低
主導權要識拎先得架

可摸以唔好quote上quote
尤其係quote文
好長 但同你一個推字一樣推咁多

分左手,但等緊對方

好有共嗚 加油

呢樣之後會有講 我嘅轉變

多謝G持

知道的話 就唔會咁做啦 其實男女都有
所以唔好玩愛情 有時真係會影響人一世

向前望啦

之後我成為咗我最唔想做嗰種人

好後悔

唔講太多 之後大家都會知

何必作賤自己呢 你堅持自己嘅嘢 終有一日你會遇到個同你一樣堅持嘅人

唉 我明

如果唔愛 幾似都冇用

不如趁依家呢個半場位講下大家嘅戀愛觀啦， 我自己覺得自己係一個好特別嘅人，一個喺其他人眼中好奇怪嘅人，追求、渴望嘅嘢比較獨特，而且唔怕唔跟從主流，根據九型人格嘅測試，我係一個4w5性格嘅人，追求唯美而且唔理他人睇法，富有創造力，係一個孤獨嘅藝術家。當遇到一個對佢富有同情心，走入佢世界嘅人令佢脫離孤獨嘅人，會沉溺不醒。好可惜，佢係一個3w2嘅人，雖然係人際關係嘅處理做得好好，惹好多人歡喜，但同時佢哋咁樣做只係為咗達成佢哋一啲嘅目標，而且，極度注重個人形象。我可以透過我嘅洞察力俾到一啲佢留意唔到嘅意見；佢就可以俾到其他人比唔到嘅理解我，在我看起嚟，已經係溫柔嘅一種。

好可惜，大家都睇得出邊個對邊個嘅重要性大好多

我冇左kelly我咩都唔係

算係互補咁，但都幾無奈。
佢既世界好精彩。

我對佢嚟講唔太重要

我自己既中學經歷就一開始好開心，但最後好sad...
哈哈，你想睇可以禁入去睇。
最近扮工時間睇你既故事，都開始打返之前未打曬既故事。

不過依家睇返轉頭
已經無左以前既唔開心啦

我係一個好慢熱而且多心既人 同時間可以對幾個人有好感 有時候自己鐘意左人都唔知
自己以前有兩個好好既異性朋友 (初中果時識）
如果你問我 當年有無鐘意過佢地 我會答你有
有一個當年中學grad 前大膽追左 可能自己果時處理得唔好 最後依家斷晒聯絡
靜低果個 就係我依家心裡果個(叫佢做y)
以前我唔開心時 y會陪我
最記得 我第一次考大學7左 當時y主動黎搭我膊頭叫我加油(其實佢仲考得差過我)
Y以前無乜男仔朋友 我以前會諗 當我將來有能力 就會向y表白 好好照顧佢一世
但我係衰仔 入左u後 受唔住誘惑 同一個女仔有過曖昧 但其實我最後係做兵
之後 y係我心目中變得更加重要 我好想向上爬希望有朝有日可以同佢講 佢先係不可取替果個
但世界邊會咁如人意
Y俾我一年早出社會 佢依家有左個新圈子
無左以前果個毒L感覺 可能正因為咁我同佢開始有左個隔膜 漸漸疏遠
到左依家 大家都只係得番表面上既友誼

可能有啲野 咁就一世
依家既我 只想有一個同我共過患難既人可以陪我走落去

um.....
我覺得呢，就算係朋友都有機會漸行漸遠既
5好咁執著，搵一個可以同你同步一齊向前行既人會好D

Equilibrium?

係呀

無咁執著la 不過有時候諗番會sad

都唔算係冇彎轉嘅 不如試吓搵佢啦

今晚打完文睇 依家忙緊

諗起首歌 風起了

對與愛人簡單生活嘅憧憬

好想跳 寫啲有關自己嘅嘢 但係又好驚搞到大家好亂 或者好似揭咗個結局咁

最後係有開心過嘅 只能夠咁講

唔係軒少果首
係吳青峰果首

依家我已經覺得自己冇能力擁有愛情，首先未準備好，第二未有適合嘅人，

可能就咁講大家好難明 但慢慢講大家就會知，我而家真係好空虛，但同時份人又好自卑，好驚傷害其他人 唉我都好唔想自己而家係咁 但係呢個係唯一一個方法

我自己都覺得依家打緊嘅嘢好冇feel

關政見立場事?

意向唔係指政治 而係對愛情睇法

我依家咁嘅狀態係拍唔到拖 但又好想要...

Bad choices makes good stories

唔覺你有轉變 你出文都係拖拖拉拉

哦

睇完樓主篇文先知溝女原來可以咁難
活左廿幾年都玩緊easy mode

樓主個名首歌

我係已經唔想同人有愛嘅前提下有嗰樣野

冇辦法 所以大家樂意先好

搵錯game玩啫 識玩其實真係易到爆

軒仔版

Kelly? 例如咩情況

我都唔知係咪係 以前太唔識玩 依家玩夠本

之後會講

但呢個情況都唔會彌補到 我係鍾意佢個靈魂 唔係佢身體 但你問我拒唔拒絕到我又未必

感覺行先~~~
巴打你係咪風象星座?

咩嚟

一定拒絕唔到嘅

不過我會控制我自己 因為我怕佢後悔

應該咁講 男人會起某個時間將一生中最愛 交左出黎..
當果份情交左就收唔返..
無論日後有幾愛另一個女人都好..
冇可能做到100% 比盡都係99%...
依樣野 點都呃唔到自己..
就算第日做幾多既第一次...做幾多既不可能
男人會分得好清楚...感情同行動..
好似女人成日會比較...
男人會起心入面將每一任同心入面果個比...
就算咩都好過心入面果個都好
但始終有樣野永遠都比唔上..
就係感覺...係好空泛
一份遺憾 一份投入 一份感情 一份回憶導致果個人係獨一無二...
導致好多男人將感情同理智分得好開...

勿屌..THX

> 正正就因為咁樣，成班以前嘅朋友都當我痴撚咗線，逐個逐個遠離我
太有共嗚

我又上返水啦~
追返晒個POST...發現你應該同我係同一種人...

又係痴撚線晒 慢慢身邊遠離晒...
但又好鐘意享受寂寞...

好難得有人對呢part有共嗚

享受寂寞係因為你會陪我度過孤獨

回憶中既佢會出現陪住你..
其實某程度好有精神病既感覺

> 佢小心翼翼咁樣好仔細去幫我打
唔知點解睇到呢度我都係邪惡左

我打嗰時都sense到 不過再寫明就好累聚...

唉 我都覺得自己好痴線

同路人here

慢慢抽離依加個生活啦...
唔係叫你放低佢
而係慢慢將自己拉返出黎 比自己個心多返小小時間去適應其他野

生命中曾經出現過一個EX係咁
但始終返唔到轉頭了

試緊

好有feel

嗰陣個個係用人仔台同3台
用smartone csl會無朋友

我岩岩升中學仲係用緊icq可能我仲大過你

當你等左一個人達十年以上
而其間都無乜進展
其實都可以放棄....
當我真係作出呢個決定的時候
我幾乎放棄所有認識的朋友
重新出發
最後發展左另一個朋友圈, 找到我而家最愛
雖然我有時候下意識我都會望下條女個 facebook
不過都一笑置之
自己好傻, 浪費十年時間
...... 如果有bro 都係咁嘅狀態
早日回頭, 勿在大海漂浮等待你心目中的船....

一定係

真係要放？

Agger

其實可能係我太廢佢先唔要我啫 人窮志短

想問樓主係咪全真人真事 好有feel

緊係... 為文造情好易睇得出

Shit live 咗

我出黎做野先出左部iphone4有上網，但係嗰陣都未係個個電話都有上網同埋未興用wtsapp

細個讀書用嗰d電話仲係有制禁，好多人練到唔洗望收埋喺櫃桶都可以打字，而家部部電話都touchmon已經無左呢樣野啦

寧願沒擁抱共你可到老

徐志摩雖然係個仆街 不過佢用情真係好深

認同

多情才子 又識英文嗰陣時 又識作詩作詞 咩女都俾佢食晒啦 又靚仔

佢一生中得兩個女人

拋妻棄子 可憐嘅民初小女人

56k, bbq, newsgroup 揮手

不要唱了⋯

幾時出Po

又睇唒？

唔識

我一生都應該係

睇完好耐啦

佢講開先知，原來佢鍾意咗隔離班果個靚仔，算係有錢仔嚟，成日睇人唔起。

真係都幾靚仔下，但唔係好男仔嚟，之前原來係條友仔鍾意佢在先，之後知道kelly鍾意佢之後就即刻騰呔，玩人感情嘅人你都鍾意嘅，我記得佢話當時佢哋一齊睇咗一套卡通片，咁就當然有男女主角，佢話覺得條友似個男主角，自己就似女主角，其實都聽到好唔開心，點解要為咗一個唔愛你嘅人幻想咁多，明明佢只係玩緊你感情，但係為咗同你繼續做朋友，呢啲嘢點樣可以唔聽呀，之後我就偷偷地將我個電腦wallpaper換做男女主角，幻想住自己係個男主角同佢一齊：）

之後我自己入咗去戲院睇呢套戲，兩次，每一次都係自己一個睇，每次都代入自己係個男主角，咁啱幫女主角配音果個把聲又好好聽，好似透過一套大家都電影，大家嘅距離又近咗咁（戲飛搵唔返啦）

－－－－－－－－－－－－－－

在你的唱機放低唱片是我
算是暗中 一起分享過首歌

－－－－－－－－－－－－－－

每日就聽你講一啲唔同有關於佢嘅嘢，我只係一個俾你用嚟去表達自己情感嘅一個樹窿，有啲時候講講吓就會話；’你唔明架啦，你都未拍過拖，有啲嘢你拍過拖就會明架喇。’ 係囉點解我到而家都未拍過拖，放棄晒所有同其他女仔親近嘅機會，一路受著你呢啲不可理喻嘅脾氣，但都一直係你身邊守候呢?

有時講得太多都覺得自己好低微，點解我要折墮到咁，點解我唔可以好好咁樣表達我嘅愛意， 要咁樣屈埋屈埋咁委屈，比你鬧又唔夠膽還口呀?

因為我知道自己除咗呢樣嘢，我哋已經冇嘢可以再傾到，我寧願忍住痛都想繼續同你close

－－－－－－－－－－－－－－－
如果比辛酸 怎跟我比
我愛慕的 卻是我知己 真喜歡你
尚要借你暗戀他去接近你 才可悲
－－－－－－－－－－－－－－－－

無人?

我都係 以為自己去咗講故台

加速

好唔好睇

上面有新文了

睇完最新 哈哈
暫時覺得仲係苦戀🙈🙈
但都好過我開頭甜 之後SAD幾年

我中學係sms

記唔記得當年人仔 七蚊3000個sms

任由你來去自如在我心底仍愛慕

之後有一次，我好似終於搵到一個機會去表現自己,事緣就咁，我同女神係同班同學兼好朋友，咁我一直以嚟都好鍾意佢，而我有一個好串嘴嘅隊友，成日都懶係嘢咁，咁有一次學界決賽就要對住區嘅強隊，咁我自己就好重視呢次嘅比賽，自己默默搵隊友不斷加操

去到比賽當日，我知道我女神會嚟支持我（哋校隊），就可想刻意表現自己，但去到真係比賽嘅時候，我因為緊張而有好多失誤，表現失準，例如又交唔到波，又欄唔到人，想刻意表現嘅時候又因為體質上嘅差異俾人哋拎晒控制權，喺我嘅剛愎自用睇下我哋彷彿失去原有練習時嘅節奏，大量嘅組織漏洞令我哋前期落後咗好多，我一路踢就一路覺得好唔開心，明明我自己已經練習咗咁多，點解表現都未如理想，唔可以好好表現比kelly睇，心不在焉嘅我喺被長鳴嘅笛聲叫喚醒來，原來去到半場嘅時侯我哋已經輸緊0－2，我亦都因為狀態差，好快被教練換走落嚟，但到半場一開波，條友好快就過晒對面，攞番一分，當時全場歡呼，原本死氣沉沉嘅我哋即刻變得氣勢如虹，然後響氣勢磅礡同觀眾席嘅打氣下，好快由另一個隊友透過角球追平，去到臨完場嘅時候，雙方嘅體力都消耗到七七八八，就算想跑到已經無晒力，大家都行行企企咁，明明有波係面前都揸留灘，慢慢緩步跑過去就算，不過喺球證吹雞加時底下，條友食撚咗藥咁，突然之間由底線帶波帶到去對面禁區（獨食到仆街），一射，對面龍門反應唔嚟，入網，比數改為 3－2，全場都因為由劣勢反敗為勝而變得極度亢奮，唯獨我一個人坐係冷板凳望住隊友係場上面歡呼。

完咗場之後，我哋一齊去食pizza慶功，一路行其實心入面已經好不是味兒，明明我額外訓練咗咁多，表現始終都不盡如人意，發揮唔到出嚟，仲好似有少少累到隊友，但當時全隊人都因為勝利而非常興奮，咁我都唔好意思展露我嘅愁容。

咁行緊去商場嘅途中，突然望到有個熟悉嘅身影跑過嚟，原來係kelly，我果時望到佢個心都甜咗一甜，佢睇人眉頭眼額好叻，佢一定係跑過嚟鼓勵返我，知道我一定係踢得唔係好開心，想叫我唔好因為咁而唔開心。好可惜，佢冇跑過嚟，反而係跑去條友面前，又話佢求先好犀利，又話想同佢合照，咁條友就緊係應承啦，當佢哋兩個合照果時全隊人都喺度起哄，又話佢star，又話佢溝死女又盛咁嗌，拎住相機影相嘅教練直情叫佢哋控埋啲影，求先入第二球嗰個friend仲整個咁嘅眼神 同我打眼色，我嗰時仲要咁樣去迎合返個氣氛，驚俾人見到我覺得尷尬 。係商場企嘅呢5分鐘，真係我人生最痛苦嘅時刻。嗰時心情真係好似跳樓嗰刻被人拉住，再推返你落樓咁樣。佢哋講講下佢哋兩個就突然之間話走先，望住佢哋肩並肩咁樣有講有笑，真係好不是味兒，我都無晒胃口，同教練講屋企人話出街食就走咗 。

我已經無咩嘢叻，點解係呢一個我叫做叻少少嘅領域，我都唔可以同佢表現一下，點解個天要咁對我，殺出一個男神，依家就要再嚟多個star,有冇人明，明明我已經範範都唔叻，點解連我有小小天賦嘅地方都要咁樣俾人ko, 之後我就無再踢過波，亦都無同人講過我其實拎過學界冠軍，我覺得自己唔配話自己係冠軍，明明自己一啲貢獻都無，同時係我心目中，呢場比賽我唔止冇贏到，仲輸得好徹底。我唔止輸咗一個向佢表現自己嘅機會，我仲連我個少少，僅餘嘅自尊都輸埋

當你贏到一啲嘢，但你知自己其實一啲貢獻都無，其他人提起我仲會覺得好羞恥，自卑心作崇到咁，真係好難有人要

其實愛我嘅人真係好辛苦，我又敏感又自卑，小小事都可以觸動到我敏感嘅神經，好彩未有人見過呢個佢啫 嘻嘻

你雙魚座？

諗唔到用咩歌 求其啦 我打完而家喊到仆街
－－－－－－－－－－－
無謂談自己 只有自卑 屬於我
做不起討好角色 期望誰發現愛惜我
其實憑甚麼 資格無多 相信戀愛 不信可以被愛
心痛甚麼 習慣了孤單去過
－－－－－－－－－－－－－－

點解咁講嘅

爸打我給你一個擁抱

因為我係 性格同你一樣

邊方面

當你贏到一啲嘢，但你知自己其實一啲貢獻都無，其他人提起我仲會覺得好羞恥，自卑心作崇到咁，真係好難有人要

其實愛我嘅人真係好辛苦，我又敏感又自卑，小小事都可以觸動到我敏感嘅神經，好彩未有人見過呢個佢啫 嘻嘻

有文了

突然間好想俾人攬下

我同你

攬

每日打埋呢啲既垃圾文佢都唔會返嚟架啦

唉on99咁都唔知做乜嘢 我係你就出去落club食女算 死傻仔

時間咁就浪費晒

每次一去到咁嘅狀態 我就會再墮落

阿叔認真返先

當你見到女神依然維持正堂生活
Facebook, IG有like有留comment有online/last seen
其實都要儘量提自己唔好再浪費時間
因為無論呢一刻你過成點佢都唔care
而家只有你可以care自己

唔玩啦我

留名

好想死

早知唔打啦

最後個star做咗佢男朋友

完啦 唔出啦

好辛苦啊 屋企又冇洒

又要曬個罩去seven買

點解我咁廢 點解我要咁重情 點解明明你鍾意我都唔一齊

點解你要咁care一啲所謂面子

一次都算 兩次你係咪想迫撚死我

飲可樂啦
可樂好飲

你冇左我都可以生活 我日日諗起你阿仆街

我生存唔到 好辛苦

打埋呢啲垃圾文

唔撚好亂撚咁走入人哋生活啦

我為你喊過幾多次你又知咩？

咩啊

唉都推唔起啦

我根本就冇自己生活

我連溝第一條女都係靠呢個悲劇故事

I’m nothing

Holy shit上咗熱門

其實 人人都經歷過
只係唔想提起

我

巴打已經好好
我連諗起佢既勇氣都冇

繼續推

呢個post可能要壽終正寢啦 sorry咁多位

變做吹水區

人格分裂？少少意見都接受唔到仲話有啲咩轉變....

原諒樓主la

我想問關你咩事

我都冇做錯點解要佢原諒

睇就睇唔睇就過主👋

相信無一個女仔中意男仔拖泥帶水,追晒成個post,完全明白樓主係點樣親自斷送一段本身有機會嘅感情。
Anyway以你形容嚟睇，你兩個就算一齊到都會唔夾，同埋會好快散。
好明顯佢就唔啱你啦，不過無計，中意就係中意，作為讀者睇到你啲反應，回覆其他巴打講嘅嘢嘅時候，大概都摸到你係一個咩人。
你話你有轉變，但你打啲嘢都好拖泥帶水，係，你可以話唔中意唔好睇，問題係 其實你有無正視過自己嘅問題
第一 放低姿態 成隻死狗咁 已經係一個大錯誤
Loser心態完全唔會幫到你追到佢
第二 發現其實你一味喺度轉牛角尖
無檢討過自己邊一part做得唔好

好少可睇文睇到要留咁長段野
但男人老狗 爭氣啲啦好嗎
試下唔好再做一個失敗者

其實等一個人等幾耐都好 對方無feel就無feel
唉 成隻狗咁到底為乜
成熟啲啦 做返個男人先

好似之前睇過

我以為同緊個女人講緊野
人地問你轉變喺到 成個細路仔咁發脾氣
怪唔之得追唔到個女仔

你又講得啱嘅

講真 為屌而屌真係無意思 但男人老狗6年都唔振作
邊個幫到你？
做返男人 追唔到咪move on 增值自己先
香港大把女人啦 驚死會搵唔到又夾又啱心水嘅人咩

洗唔洗咁大反應... 我溝唔到女啫 你咁激動做乜

喂師兄 are you ok? 我冇諗過點解你可以咁嬲 你係咪將自己投放左落個角色度... take it easy man

關心你

屌 都係見你頹到咁撚樣 想你振作啫
6年啊 你浪費咗6年去頹廢啊

好撚感觸

身同感受

姐係咁樣 每個人都獨一無二 我係點都係我個人嘅事姐 相反你由一開始個態度已經唔多友善 你老味我逐粒字咁嘔個故出嚟，你就不斷喺度抽𨥾四年前嘅我 「冇轉變」 你其實覺唔覺得自己激動左少少？

仲有我想問你係我邊個 我老細？ 你憑咩指我做野

總之有興趣睇嘅，有善意comment嘅，歡迎
無啦啦出言不遜入嚟發爛咋，離開

係咁多

兄弟 唔好飲太多

是但啦 我好似諗通左啲嘢 呢個故應該又再一次爛尾 明明有好多新野想加入去 但發現成件事一啲意思都冇

寫完又冇人睇 自己諗返啲回憶又唔開心 佢又唔會返嚟 唔啦

姐係咁 如果佢搵我埋單我會應承 但依家當佢唔存在先

多謝你

diu 大家其實想唔想我斷尾 真係做我又做唔落手....

後面啲comment你到底有無睇

「堅持」
係做俾自己睇

我想睇，感覺你一直好用心去回憶，但都知你要諗番呢啲嘢一定好痛苦

尊重你嘅決定，不過飲少啲啦

問你轉變喺邊=不斷抽秤？
你睇清楚邊個發爛渣先啦不如

又話我講得啱 又話我抽秤你

巴打其實你幾大？真心想問
人地話你兩句 你咁大反應

係呢段時間，我同咗另外一個女仔熟，佢個名叫kary

我曾經鐘意過kary，甚至比起kelly更早就已經同佢熟絡，喺我同kary仲係朋友嘅時候，佢已經同過兩個男仔拍拖，之後佢有一次同我講
：「其實我都唔係咁鍾意佢哋，佢哋變到同開頭識好唔同」
：「男人係咁架啦，同我一齊囉，我份人始終如一」
：「haha」
：「講笑咋 hehe～」

過咗好耐之後，我溝唔到kelly 而佢鍾意咗第三個男仔，佢有一日嚟問我
：「點樣追佢好，平時佢又唔係好講嘢，毒毒地，係咪應該同佢講動漫嗰啲嘢」
：「其實你係咪真係鍾意人，你諗下佢係毒撚嚟（同我一樣），如果你無諗清楚同佢玩玩下，分咗手之後真係好大影響，你成為咗人哋嘅全部，你嘅離開對你而言只係好細，但好難想像對佢嘅impact有幾大，諗清楚先啦」

我所講嘅嘢就係kelly對我嘅影響 我唔想有kary會咁樣對人做

去到之後kary同kelly開始爭第4條仔 ，佢哋嘅關係變到好僵，我分別身為佢哋嘅好朋友，成日都係佢哋面前降火

有一次kary約咗我出街

再回憶可能對你黎講太辛苦啦
打完文就唔好諗住
大家都係關心你

呢個講得啱 有啲時候做好多嘢真係無[img]人知 [/img]

我拎返啲舊文出嚟比大家j下先 不過整合都係好麻煩....

哇！大轉變！

我覺得毒撚轉職成為player係需要一段痛心的戀情 因為心入面已經有位置 所以其他女人係點都冇所謂 然後就會變得唔在意 而正正就係呢份唔在意同不經意 就可以食到女 但心中最愛的人永遠唔係眼前嗰個

事緣當年12月有日唔開心 約咗佢出嚟海邊傾偈 傾完之後心情好咗好多 點知臨走嘅時候佢問我「你聖誕節個日得唔得閒 不如我哋出下街」

咁我就梗係lur反應啦 死毒撚比個靚女嘅人約喎 咁當日就出咗旺角 搭地鐵嘅時候真係全程dead晒air 第一覺得係咁多人望住嘅環境底下傾計甚至flirt佢會俾人聽到晒 佢撩我傾計我都支吾以對 搞到我好似懶cool咁

但其實我唔出聲嘅原因 係因為佢個日化妝化得幾靚 條裙又短 最重要係除咗副眼鏡 同平時嘅感覺好唔同 我唔係好敢望住佢對眼講嘢 但嗰日我就一如以往著到成個傻仔咁咁嗰日係聖誕節 條街好多人 仲多過平時 真係遊行咁撚樣 咁條街水泄不通 我同佢都行得好辛苦 唔知點解靈機一觸 係過馬路果一剎那捉住佢手腕，同佢過對佢行，但當時佢個表情好似係有少少愕然咁 但係佢都無講到啲咩

咁行到五點幾就上咗銀座間放題食嘢 因為係一個算係幾面對面嘅環境 變咗你我望我眼 我本身同朋友都算係一個talkative 嘅人（不論男女） 但係一個咁嘅環境 我表現得幾奇怪 明明單對單嘅環境下傾計係我嘅專長 正如我一開始約到佢出嚟傾偈我都係主導晒成件事

咁成餐飯2個鐘 都無咩點講嘢 講得最多就係問佢想食咩 同問佢使唔使幫你攞嘢飲 之後我自己一邊係食麻油海蜇 一邊係度諗同佢講咩 但好多時諗完又收返埋唔講 驚嚇親人或者悶親佢 而家諗返其實唔講嘢先至係最悶

aa比完錢之後，去到走嘅時候，諗住可以睇下會唔會有下場，點知佢無啦啦話「我搭呢架巴士可以去到我樓下 我走啦byebye 」

之後我就係呢個充滿節日氣氛嘅晚上 獨自搭地鐵返歸

呢個就係我嘅所謂first date 啦

成篇嘢冇校對無標點符號 請見諒

我是咪講中左啲野

樓主好似一去到關鍵時刻就撻q，有冇咁悲劇色彩

我都有比較騎呢first date，仲要約人2月14
不過我對嗰個女仔冇意思嘅，只係咁啱大家單身，對方都知我鍾意緊另外一個女仔，純粹嗰日冇嘢做一齊睇下戲咁

樓主都正吖，至少佢特別日子出嚟肯打扮，我約呢個女仔嗰日淨係普通化少少妝就算。兩條友去搵餐廳，我哋唔怕貴想幫襯鐵板燒嗰啲，點知都比人bk曬檯，咁兩條友就傻更更去咗食刀削麵

嗰陣仲係讀緊書有hall住，啲層友一見我夜晚返去仲要起曬哄話有女約 不過睇戲都開心嘅，同埋都感激個朋友呢日肯陪個傻仔

慢慢我就發覺咁樣溝女唔撚得掂bor

同時間kelly又同左star一齊，我都唔知當時發生咩事，好似突然之間無曬感覺咁 望住佢哋都可以好開心咁笑

(呢個係我第二個post（一人一個勝利者眼光望人嘅時刻） 照cop 落去,所以望落有啲怪）

以前中學有條毒撚，成日俾人話性格怪，無朋友，咁啱佢鍾意咗隔離班個女神，咁我有一次嘅比賽同個毒撚一隊，佢完全俾我比下去，成個傻鳩咁，最後喺我carry底下我收補返條傻鳩製造嘅劣勢之後反超贏咗

完咗比賽之後我哋幾個一齊食飯，突然之間見到條傻鳩眼金金望住樓梯，原來係隔離班條女，但果時佢一句說話都無同佢講過，反而行埋我度，搭我搏頭，個下真係扯晒旗之後佢就不斷話我表現得好好，好叻咁樣，而條傻鳩就頭耷耷咁樣食佢盒乾炒牛河，而我就食佢女神波餅咁 呢種感覺真係好爽 好撚爽 明明我乜都無做 但係全世界都喺我腳下咁

去到之後，就好容易咁搞到條女，雖然啲脾氣有啲臭，但係好錫我，好為我著想，完全同班狗公斷晒聯絡，對我好專一，有一日差唔多畢業，同我條女一齊行入禮堂果時，見到佢望住我哋，我就襯機會攬住我條女，大大力咁樣嘴佢，大家估下條傻鳩有咩反應，正常人望到人親熱都會覺得唔自在，會另歪面，點知佢居然強裝微笑，好似就嚟喊咁呀

唔知各位巴絲有無啲咩咁開心，咁自豪嘅經歷呢

慢慢我就明白到其實呢個只係自己保護自己嘅機制，純粹費事自己會痴線，所以好神奇咁呃到自己唔再鍾意佢，我唔係講笑，我真係呃咗自己，當自己以為自己已經唔再鍾意佢

我而家諗返 我好戥自己心痛，點解我當時要做到咁..... 人哋都已經咁樣，點解你仲係唔死心... 我好記得當時你哋有一啲親暱嘅行為嘅時候，我真係若無其事咁微笑，點解我要做到自己咁賤，究竟我係為咗點咩嘢

仲大大力練佢patpat添，我知你哋平時係屋企玩得幾開心，你係學校都唔駛咁樣做比我睇架
能為我當時都唔覺得尷尬，淨係微笑，點解我做到自己咁撚賤

點解呢個世界有啲咁嘅撚樣，你咩都有晒啦，重要咁樣晒命

其實成功例子都唔少...只係我個人太有原則，同做好多事都會內疚 所以先睇落咁折墮 如果我份人賤格啲狠心啲，我就唔使係度打埋啲垃圾圍爐啦，屌女都屌到腳軟啦

嚟緊應該會求其出 好大機會爛尾而且質素麻麻

So Sad but true
追完post 聽者傷心
樓主希望你下個遇到會更好

請參考
柏拉圖有一天問老師蘇格拉底：什麼是愛情

多謝巴打咁夜仲唔瞓打文，突然好身同感受。

我前兩日先同個女仔用最蠢嘅方式表多次白。
幾年前收咗好人卡，之後幾年都呃自己當普通朋友陪佢過一段又一段感情。

又係一樣有其他發展機會但心入面都係得佢一個。

諗住佢最近單身返，又見同我愈來愈close，經歷過上一次經驗，以為今次俾咗好多signal我。諗住今次表白成功率會大過上次好多，點知都係好好傾心事嘅朋友。

都係失敗咗？

與密友欠登對 旁人會指控變壞人

lms

係。始終都係好朋友。

佢一次又一次分手，我就一次又一次陪佢，聽盡每一個嘅唔好。呢啲嘅唔好冇一個喺我身上面出現，但佢偏偏睇唔到。

岩岩睇左

加油呀爸打 支持你

太熟悉大家，就會將彼此嘅優點視為理所當然

說穿了我不美eiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

睇晒?

或者，重點不是樣子。
只是自己始終不是上等package

金剛圈

One of my favourite songs

愛情是一種理想，很難達到，也很容易錯過。

理想總與現實有點距離
我覺得與其守株待兔
倒不如令自己有多一點選擇
人生苦短
你在固執呢個人的時候
也知道錯過左好多身邊的機會
哪一個是值得你最愛?
恐怕不會是連一點機會也不給你的人吧

放手不等於放棄
起碼還有自己
就讓自己放過自己
去找尋你值得珍惜的人吧

我覺得自己越嚟越想成為佢

之後冇左自己 發現自己其實好多野做唔出

支持樓主想睇 希望你繼續出
最鐘意睇呢種講解年少單戀歷情故事

師兄保重

我都好鍾意juno

無需要咁做
活出自己便可
你再大一d
你就會感受到
無話邊個無左邊個唔得個種心態
雖然係咁
你總想有個能值得為佢付出努力的人
做人望遠 d
好快你就會望倒好多值得的 TARGET
你果個唔係你世界的全部

我變咗做佢 顔色興趣 動作 感情我都變到好似佢咁而我不自知

樓主等呢條女個陣a幾？

今日第一日睇已經live左

hi 樓主

幫你推吓啦 愛情真係令毒撚蛻變嘅過程嚟 由咩都唔敢 變到為咗追尋幸福而勇敢 即使最後無一齊到都好 我曾經鍾意過嘅你都令我成長咗好多 係令我決心要變得更好嘅動力

睇晒了
同我中學好相似
不過我好你啲啲 就係我同佢有拍過拖
Btw我地聽啲歌一樣
真係好似

不過我諗返唔會心痛 覺得只係一種經歷
因為佢之後出現左一個我更愛嘅人
我嘅ex
下星期食飯 希望得米

lm 雖然p牌冇得推
雖然冇同樣經歷 但都睇撚到我喊
經歷唔同 但有幾個位嘅感覺我完全feel到
寫得幾好 無論係心路歷程定講返個過程g持

好睇！

嗰陣a0

我依家都A0

忍唔住要留返句言 咁就當左大將軍

留言仲年輕 我留句言支持下先
人大左 我鍾意親或者曖昩過或者短時間一齊過既女幾乎都結晒婚生晒仔
不過你當年都算係有出力過 結果未必係好 過程亦都未必處理得好好 但至少出過力 我自己既毒力一定高過你 成日都選擇逃避
二十出頭既時候又唔係太懂女性心思 做既決定更加奇怪 例如同個女仔成日講 你真係中晒我想要既女朋友條件 女方答：咁你會用咩方法追我
呢個真係記成世 自己懦弱到無答到 仲轉左話題 （仲要係msn度) 如果今時今日我就會解讀為其實佢唔太抗拒我
不過望到佢宜家幸福 我都開心 至少大家仲係朋友
宜家我大個啦 不再逃跑 亦都跑唔郁

「 我用咗3個月去淡忘同佢嘅感覺 佢用10秒鐘就將佢喺我心目中嘅位置提升咗好多倍」

佢係咪會去台灣啊？

Hi

真係好大蛻變

加油呀

好好好好好好朋友

冇辦法啦 機會唔等人

所以點會咁簡單

係咪要趁佢未有男朋友前 表白
雖然可能無左個朋友
但唔好後悔？

睇吓你哋咩關係啦

之前咪講左

Katrina樓豬大家聽啲歌都好似

兵歌

過咗一晚覺得大家都好似好遠咁 其實我與其話想寫呢一個故 到不如話我自己，只係想俾個藉口自己再投入返呢段唔真實嘅回憶入面

我會post返一啲有update嘅舊post timeline就自己摸啦咁起碼冇爛得咁犀利

hi kay

今日見到kary

kelly你真係鬧得我好啱

#269 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#269開始睇

好啦 正式壽終正寢啦 如果大家有興趣嘅可以照quote返嗰三篇文嘅內容去comment下嘅 原本仲諗住可以1001添

其實成件事好嘔心...

To上面位巴打 你喺呢3個post嘅後段就可以睇到我所謂嘅轉變

你可以係睇到我變咗好多 所以我一直都唔明白你究竟喺度攻擊四年前嘅我做咩

只係最近半年同Kelly聯絡返 先至有更加多新嘅嘢想加返落去 不過結局大家都知係點 而且我覺得自己好似打回原形

明明依家可以大把女溝 都要選擇一個年青時嘅遺憾仲要再遺憾多一次

俾啲時間我

我唔記得篇文有冇講到我有拍過拖 有比幾條女追過 有女仔做過我隻兵 我嘗試去模仿佢 嘗試去用一啲佢會用嘅嘢

好病態，因為遺憾令到我成個人都好扭曲 成為咗我以前最憎嘅人

不過點都好 就算幾唔甘心 我都唔會再選擇逃避

啱啱睇晒 樓主嘅經歷真係好青春 同我ff嘅愛情好似 不過我只係一個毒L 樓主要加油

樓主不如試下投入其他才學，建立下自信，彌補返呢段關係帶比你既自卑感。只要做好自己，總會遇到鍾意真正既你既人，搵到一段可以比你安心做自己、唔洗屈就於人既感情。加油，good luck

想問要睇結局應該去睇邊個post？

Kelly嗰個

最尾又無update 既

已經多好多

爛尾了

仲以為係happy ending

Juno世界第一

仲寫唔寫架 去到睇戲又無

要療傷

俾啲正能量你

上面有後續bor 睇咗未

睇左
起碼你唔係A0

－－－－－－－－－－－－－－－－－－

不可以沉下去 總可以迷下去

人可苦要抱住清醒進睡

－－－－－－－－－－－－－－－－－－

完

好掛住中學 好掛住佢 但我應該要有返自己嘅生活 一次唔得 第二次都唔得 可能會有第三次嘅 不過只可以當係bonus 人生冇咁多時間俾我去演內心戲 係時候上路了 原來已經兩個月了

佢應該一早習慣冇我嘅存在

我都要

吓唔出啦？

我會咁諗(用我自己既case)
係我最好既時候能夠遇上佢 係今生最幸福既事
我同佢既感情 停留在過往的回憶 是最好
佢個英文名 都係k開頭

所有識佢嘅人唔明白佢誤會佢，唯獨我係真正理解佢。
最後就變成永遠嘅朋友...

如果當初唔認真了解佢，今日結局大不相同

上面有條link有update

上面link都睇哂⋯

我同佢有開心過總之

咁宜家即係點，冇見面但keep住聯絡嘅朋友？你仲鐘意佢？

樓主仲有冇琴晚追到今日追晒
一路睇，一路啲中學回憶湧咗上嚟

上面有link

上面有3條link

完來我已經寫到入戲院 真係好sweet

都睇晒啦
睇完戲之後呢

睇戲已經大把野講 不過算啦

#962

咁最後結局係咪就係做返普通朋友
各有各生活 完

做唔返

好難move on

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
愛也要講資格 我有什麼資格
妳若靠向她 總可算合理抉擇

我每晚都咳嗽 自妳有最新好友
但妳偏痛切慰問 病菌怎麼會纏身

我若再依戀妳 定會加重我這病情
只盼在這天起忘掉妳 用放棄來治療絕症

明白到分手都要好好保重 不要有病痛
蓋著那厚外套 替代天冷被妳擁抱
明白到傷心總有一天康復 煙與酒都不碰
讓妳可看到 受了傷也咬著牙來為創口 貼下膠布

這晚我失聲了 道別話講不了
腳部卻太酸 想走近又走不了

兩頰變得消瘦 自你搭上新好友
但我不要再放任 用死心軀去病菌
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

唔開心真係會令人上癮
入嚟就係想睇嗰種遺憾美
點解會令人沉碎就係因為佢嘅唔完整

不過睇曬都未完
唔更新都好 打落去都係揭起個傷口自憐自傷下
只係唔知會唔會喺過程中治癒到自己呢

我就係覺得唔work 所以放棄

加油啦樓主
等你好翻再繼續出

好返就應該唔會再掂

其實我真係太孤獨先至咁樣....

－－－－－－－－－－－－
一熄燈一切是怨念
－－－－－－－－－－－－－－

就快1001了：）

「誰像你這麼狠 一心只想找祭品 誰人也可犧牲
因貪取一點養分 但你很吸引
任我多不忿 我也只有忍
奉上一顆心 非因我太笨 我想等你話不忍..」

樓主 願明天你唔洗再為佢癡纏

無奈你是人你是人你是凡人

Kelly見到既話可唔可以叫樓主繼續出po

有咁精彩咩

幫樓主推1001
希望你可以繼續寫落去

咁寧願你唔好再睇同諗返呢段回憶